【真結局篇】《女朋友全家變咗隻蛋》（１０）

呢兩、三日內就完結，感謝各位讀者兩個月來的觀看

Post（１）：
Post（２）：
Post（３）：
Post（４）：
Post（５）：
Post（６）：
Post（７）：
Post（８）：
Post（９）：
—————————
可以讚好／ｆｏｌｌｏｗｓ下小弟，每日會寫一篇小短文

ｍｙ ｉｇ：maksyut20030164

ｍｙ ｆｂ：

紙言：

成功了？

出文了吧

失敗了吧

１正評＝１支持
ｍｙ ｉｇ：ｍａｋｓｙｕｔ２００３０１６４

[究極結局篇] 《女朋友全家變咗隻蛋》 ( 1 1 )

LM

（失敗了吧）

真結局篇留名

成功未？

失敗了吧

btw po貓，thx🙏🏻

「拎住。」沅彤俾咗一大樽兔血我。

份量幾乎係泉叔變咗兔子人嘅徒弟，最後抽出嘅份量。

「咁多？」我有少少驚愣。

「索性一次過用哂喺到，反正都係最終一戰。」泉叔說。

「但你遇到兔子人嗰陣，先好使出「湧火」。」

我接過透明膠瓶裝住嘅兔人血：「我會守喺井前。」

「之後就靠我哋。」泉叔轉身，面向高山：「只要守到二十二號嘅日出來臨。」

說罷，我哋三人徐徐上山，喺外村祖屋做好準備。

捕獵網、捕獸夾、絆繩、路障之類嘅嘢，沅彤同泉叔一早就喺前幾日準備好，就算有癲佬想喺日蝕期間行山，都唔會有方法跨越到。

除非，佢係不惜一切都要上嚟就另計。

呢啲人，到時就交俾我哋應付。

成功了吧

守到日出令我諗起鬼滅

Btw 成功了吧

［真結局篇］....之後1001又完唔到，大家凖備狂轟失敗了吧

最後係我地守到日出

文

Live

Lm

成功了

LM! P牌正評唔到

入嚟1分鐘
又live咗

即將踏入凌晨時份，夜風涼涼。

我哋三個企喺井前，燒起咗營火。

隔離放住嘅，都係咖啡、Red bull、興奮劑。

依家嘅感覺，比起以前任何事情，都仲要緊張。

「就快要頂足二十四小時啊各位。」泉叔望望手錶，再望向沅彤：「我把槍用得慣唔慣？」

「幾好，唯一打過嘅嘢就係嗰個男人。」沅彤指嘅，係東武勳。

「我就唔係幾用得慣呢把嘢。」泉叔拎起自己手上枝削短型霰彈槍慢慢打量：「不過性能點都好過把獵槍，始終係西品嗰邊分發嘅現代武器......」

「咁你又孭住自己祖屋把弓？」我笑道。

「萬一用唔慣，都有啲舊嘢可以傍下身。」泉叔又轉為拎住把弓，細細咁凝視：「話哂我阿爺......都曾經用佢射瞎過「紅神目」一隻眼。」

「咁到時我哋見「紅神目」嗰陣，佢係咪應該照理得返一隻眼......」我推測。

「衰過你把口！最好係見唔到，其求殺件「重生會」嘅真求導者，阻止佢哋進行儀式。」泉叔反駁。

lm

又有

又live了

宋文德會唔會返生做第十四個求導者

有文了吧

Live了吧？

今日仲有無

「我哋都守到咁，佢哋唔殺咗我哋，都應該進行唔到儀式。」

「宋仔有冇講過「重生會」儀式內容？」泉叔問。

「無。」

「話唔定係集體對住個水井打飛機。」沅彤冷笑一聲。

但我同泉叔笑唔出，因為沅彤突然講啲咁痴線嘅笑話，好違反人設，證明佢此刻都好緊張。

今日座山好靜，平時會有蟬聲，但今晚只係得蒼涼嘅風聲。

樹葉沙沙作響，更甚係萬籟俱寂。

都平日，

好唔一樣。

「踏正十二點。」泉叔飲啖咖啡，就企起身去附近巡視。

而沅彤亦都行去村內嘅高位，爬上一座增壓水塔上面橫視周圍。

新鮮滾熱辣

live

手動正評

爽 live

Lm

Btw失敗了吧

企喺如今被混凝土封住嘅水井隔離，唔知點解我會無故地諗起，如果宋文德都喺到，佢又會企喺邊？

或者會係同我一樣，企喺我身邊，咬住枝煙等緊敵人過嚟。

望住內村嘅入口，就記得同佢狼狽咁跑落山下面嘅畫面。

就好似......

只係琴日發生嘅事咁。

唔知點解，當下我會拎起泉叔放低喺營火隔離嘅一包煙，然後點燃起佢，好似個新手咁拎住枝煙放入嘴。

一呼一吐之後，莫名嘅安全感就傳遞到全身。

我望住枝煙，默默笑咗一笑。

「原來係咁......」

More

lm 失敗了吧

沅彤暴走

Push

「喂，發咩呆。」喺水塔高處嘅沅彤向我喊。

「咁你都睇到？」我抬頭望向沅彤。

「大佬，你隔離成個火堆喺到。」

好快，浪潮聲四起，單係聽聽海的聲音都可以幻想到波濤洶湧，雖然鎖羅盆內村位於高處，但係好近海岸，幾乎就可以聞到海水嘅味道。

「沅彤，你凍唔凍？」過咗約莫兩個鐘，我見天氣有啲凍，就問下佢。

佢搖一搖頭，而我都尚且溫暖，就繼續各有各站崗。

沅彤佢之前送俾我嘅羽絨總叫大派用場，以前嘅日子又濕熱，又有少少焗，如果唔係佢送俾我嘅心意，可能我一早扔咗落垃圾桶。

話說回來，好似無點理過泉叔，於是我用無線電同佢聯絡。

「喂泉叔，咩情況。」

「無咩特別，但好唔自然。」泉叔喺另一邊答。

「唔自然？」

「同唔到你解釋，獵人嘅直覺。」

唔好停啊 墨巴

啊…唔好停

「我都仲殘留住少少上班族嘅直覺，感覺到之後二十四小時應該做到死。」我說。

「政。」

「嗯？」

「你啲笑話高質咗。」

再過多兩小時，經已係凌晨四點，有咩風吹草動都會令我即刻驚醒。守一個地方最麻煩嘅係，你永遠唔知道對方幾時攻過嚟，萬一佢係最後一刻先攻入嚟，咁二十三小時之前防守嘅一切心機同精神，就變相係白白浪費。

所以，我哋中間提出咗輪班制，每四個鐘換一個人訓覺，其餘兩個人就繼續看守，而且每三分鐘就要用無線電向對方報平安。

呢種方法係比較有效率，唔洗三個人一齊慢慢咁消耗到盡。

而第一個訓嘅，就係沅彤。

「安全。」每三分鐘，我向泉叔講一次。

「我都安全。」泉叔回應。

佢地係到打生打死嘅時候，啱啱翻生嘅chloebb仲係連登出緊文

「喂泉叔，出文咩情況。」

「無咩特別，但好唔自然。」泉叔喺另一邊答。

「唔自然？」

「同唔到你解釋，連登仔嘅直覺。」

宋文德：失敗了吧

係文啊

Keep住F5等你！

屌

留名呢個post出唔到結局

「泉叔，搞掂完呢件事之後，你會做咩？」我同佢無聊傾起。

「我？繼續去對付兔子人，最好就搵到嗰隻西裝兔子畜生......」泉叔沉默咗陣，再講：「我有冇同你講過，除咗我家人之外......我徒弟都係俾嗰隻嘢陷害。」

「變成兔子人......？」

「係，佢就好似隻......兔子人之中嘅復仇者，當你不斷追擊、壓迫佢哋嗰陣，呢隻兔人先會出現，然後一下子摧毀你。」

「連西品集團班蛋獵人，都唔知佢係咩嚟？」

「問過哂，最高級嗰個東武勳，都話佢係公司嘅最高機密，幾乎得「西品製藥」創辦人同繼承人知道。」

「你有問過西品盛？」

「殺佢當日就問過，嗰陣我運送咗批靈魂蛋去到佢病房，順便半威脅式咁問佢，佢唔答之餘亦都知道我入西品集團嘅意圖，我就唯有逼於無奈用毒吹箭殺咗佢，好讓自己可以繼續留喺嗰到搵證據，我應該講過你聽，定唔知係沅彤。」泉叔說。

「咁你呢？」泉叔問。

「我無諗過自己仲有聽日。」

「後生細仔就咁絕望？仲有大把時間俾你思考下。」

「安全。」我只係諗到，要講依一句。

「安咩全？」

「三分鐘報一次平安......」我說。

「大佬我把聲啱啱先喺到，擺到明無事。」泉叔講完之後，自己又補充句：「平安。」

泉叔要死了

把刀又識著火

「大佬我把聲啱啱先喺到，擺到明無事。」泉叔講完之後，自己又補充句：「平安。」

好cute

一轉眼，又過四個鐘。

本應該係白晝嘅時份，日出並無如願咁到來，世界陷入咗日蝕嘅黑暗之中。

仰天望住太陽應該升起嘅位置，會見到日全蝕將佢緊緊咁掩蓋住。

其他國家係點我唔清楚，但係香港......

就肯定係一卡片黑暗。

原本日全蝕最長只會幾分鐘，不到十分鐘，但今次可以去到咁長時間，係聽講外太空有顆行星特殊嘅運動導致，暫時無人解釋得到，就好似世上好多未解之迷一樣。

「呵欠......晚安，政。」啱啱訓醒嘅沅彤對我講。

我答：「晚安。」但其實，都經已係朝早。

原本我以為可以有個短暫嘅安眠，點不知訓到一半，無線電就傳嚟泉叔屏氣斂息嘅聲音，令我驚醒開眼。

「有個人、有個著住黑袍嘅人，啱啱喺外村附近出現。」泉叔咁樣交代。

「我哋洗唔洗嚟睇下。」沅彤回覆。

「唔洗，我驚係調虎離山，我自己去睇睇，但如果我五分鐘內無覆到你哋......」泉叔頓咗陣，說：「就自己執生。」

泉叔唔好有事呀

泉叔口係咁講，但係我相信沅彤同我一樣，有種忍唔住睇下咩事嘅衝動。

「政，點樣？」仍然企喺水塔嘅沅彤，問我意見。

「留喺到。」我答。

當日，我哋無跟從宋文德嘅忠告，已經差少少帶嚟慘烈嘅後果。

今次泉叔都講得有道理，係調虎離山計就死。

所以，我哋可以做嘅只係喺原地默默等待。

「沙沙沙沙──」天空下起毛毛雨。

我望住前方嘅草叢，留意有冇闖入嚟嘅人。

良久，山林中發出咗一下巨響。

「呯！！」

呢下彷彿重擊咗我同沅彤嘅心臟一下，嚇到我哋身體郁咗郁，完全唔知嗰邊發生咩事。

過多幾秒，無線電先傳嚟沙雜嘅聲音......

「總算搵到條友，一槍打死咗佢......」係泉叔把聲。

live 左

墨巴今日好勁 唔好停啊

唔好停好想睇

泉叔唔可以有事

「咩人嚟！？」

「等陣......我掀開佢件袍睇下......似係個普通人多啲，睇落無求導者吸哂毒嗰啲樣咁痴線，但佢個身......綁住咗......」泉叔講到一半，突然好大反應咁。

「咩事......泉叔！？」我問。

「呯──！！！」

話口未完，嗰頭就傳嚟爆炸嘅巨響。

「啊...嗄......條...友......綁住咗......土製炸彈......」聽泉叔把聲，佢好似傷到咁。

「你有冇事？我拎急救箱嚟俾你。」

「無......只係炸親少少，手指有啲焦黑，啱啱我即刻將佢綁住嘅前胸面向地下壓，佢條屍已經食咗唔少衝擊嘅威力......」泉叔說。

「玩埋自殺式炸彈，同啲宗教狂熱信徒好似......我諗佢哋消失嘅呢段時間，應該整咗好多排除他人嘅武器，你哋都小心啲。」泉叔嘅推斷，繼續講落去：「啱啱呢一個，我諗佢只係先鋒部隊......」

「重生會」不惜一切代價都要達成目的嘅決心，可能比我哋更強大。

好中意睇啲人物對話 次次都笑咗
墨巴好鬼幽默

經過剛才嘅恐襲後，我哋都無心睡眠。

原本用一晚放鬆嘅身心即刻繃緊返，唔知「重生會」仲會用咩招數上山。

就快接近中午嘅嗰段時間，我特登拎咗啲嘢去俾泉叔食，等佢無咁餓。行到外村後，見佢靠坐喺某間屋嘅門前，好似漫無止境咁等待。

「政？做咩過嚟......」泉叔見到我，先回神。

「你邊到炸親？」

泉叔舉起隻手我睇，我先見到傷勢迫無佢講得咁輕......

佢右手嘅其中兩隻手指......

斷咗。

「......」我真係震驚到講唔出嘢。

「好少事。」泉叔輕笑，說：「已經自己包紮好，斷嗰兩隻唔會影響到開槍。」

「去搵醫生......」

「駁？咁邊個守護住呢到。」泉叔反問，佢個樣好認真。

泉叔

好心痛泉哥斷咗兩隻手指

求導者: 兩隻, thx

見住佢無咗嗰兩隻手指嘅位置，我自己仲心痛過佢本人，更加唔放心佢。

「你保護好沅彤就夠。」佢拍拍我肩背，叫我返去。

如果我哋有命可以離開呢到，我呢世都一定會報答佢。

「返去啦。」泉叔咬住個飯糰勸我，不忘叫我：「唔好同個衰女講啊。」

我明白依啲時候唔可以婆媽，就點頭返咗去內村嗰邊。

「佢有無咩事？」我一返到去，沅彤就問。

「無......」我答。

打後嘅時間，又回復平靜。

但俗語有話，暴風雨前夕都係平靜。

呢一句，亦都應驗。

大約晏就兩點半開始，山下就開始嚟咗一群人。

佢有啲係單獨一個，有啲係成群結隊三、四個，全部都清一色帶住武器，而每次佢哋經過外村嗰陣，泉叔都會迅雷不及掩耳咁喺屋嘅一邊衝出嚟開槍，快速咁拎霰彈槍射死佢哋，令佢哋反應唔切。

「又搞掂一件孤狼......睇嚟單丁上嚟嗰啲，通常都有綁住背心炸彈。」泉叔已經對付咗四波試圖行入內村嘅信徒：「但我啲霰彈子彈都用得七七八八......」

泉淆了

死啦 無子彈

好緊張啊

「咁換我企外村？」沅彤主動提出。

「唔好，獵槍太長，唔適合守外面咁擠迫嘅環境，我最多轉用弓，但可能會漏咗人入嚟，你哋留意下。」

「好。」

「政，你覺得真嗰批求導者幾時會上嚟。」沅彤對我問。

「有絕對把握嗰陣。」我諗咗諗。

「例如？」

「我哋死咗之後。」

「好多信徒過緊嚟......」忽然，泉叔對住無線電咁講：「至少有七至八個！我拎緊弓，一個人應該正面對付唔到咁多，等佢哋入緊內村嗰陣我攻後，同你哋一齊夾擊佢哋。」

「收到。」我同沅彤都拎起武器。

如泉叔所講，不出一陣內村入口處嘅草叢發出騷動，幾個身影慢慢靠近入內村。

其中一個，拎住長斧嘅信徒，更加係滿口唾液，流露出一副妄想瘋狂嘅笑容：「哈......哈哈哈......哈哈......！！進入樂園......只要......殺咗佢哋......可以進入樂園......」

佢指嘅「佢哋」，明顯係我哋。

表情同佢一樣嘅，仲有一齊過嚟嘅信徒。

個樣就好似，已經俾「重生會」徹底咁洗過腦咁。

泉叔
咁好人一定唔會係奸 唔准再話佢有啲嘢

火之呼吸

除非墨巴今晚一次過完，唔係嘅話聽日可能該要出多個終極完結編

火神神樂

個首bgm係腦入邊響起

希望墨B殞以寫一幕政咁砍兔子人

政唔識砍開岩石

無殘

「主教啊！」另一個信徒企到最前，張開拎住菜刀嘅兩隻手：「我哋奉你之命，到底樂園入口......準備清除妖魔......」

「呯！」

嗰信徒發表完偉論之後，俾沅彤毫不留情咁一槍打落前額上。

「嚓」沅彤快速地換彈。

呢下槍聲，亦示意戰爭開始。

未幾，又一名信徒嘅頸喉俾箭從後而穿，係泉叔嘅夾擊。

我伸手向背，拎出一把鋼製嘅武士刀上手，準備迎擊接近水井嘅信徒。

我背脊一直孭住兩把刀，一把係對付妖物嘅八赤刀，而另一把就係對付人類用嘅武士刀，用刀嘅原因主要都係因為我曾經接受過七日苦練，應該無其他嘢能夠更純熟咁運用。

第一個衝嚟嘅信徒，係拎住鐵撬，俾佢一下打中都幾痛。好彩嘅係，佢隻手舉住枝鐵撬咁衝過嚟，已經完全睇得出佢會攻擊嘅位置。

於我只係上前稍為舉刀格擋，再推開反手斜斬！

「嗖」嘅一聲，佢半個身已經出現一條血痕。

我眼角一盯，望見後面仲有個拎刀嚟緊嘅，同樣地上前擋一下，斜斬！被斬中嘅信徒，好快就痛得退後、訓低。

呢種程度嘅傷害唔仲以致命，但足夠佢哋覺得自己受到好大傷害。

見到9話結局篇之後用兩日追到live
嗚呀我要結局呀

留名

人有個好本能嘅反應，就係受到莫大嘅傷害之後，就會停止胡亂郁動。

「呯！」

「呯！！」

連續兩槍嘅聲響，沅彤幫我補槍殺死俾刀斬中訓低嘅信徒。

畢竟唔識郁嘅目標，移過郁嚟郁去嘅。

仲有三個左右，泉叔用緊把弓套落其中一個信徒個頭上，想借此扼死佢。

仲有個係手持短斧，但好快俾我用刀斬走把短斧，繼而斬佢個人。

「仲有一個去咗邊......」沅彤四周圍張望。

結果，仲有最後一個佢竟然潛服喺草叢附近，一直等緊我哋應付其他人，自己就突圍衝到去水井位置！

跑緊過去期間，佢解開咗長袍，呈現咗綁喺身嘅土製炸彈......

「紅神目！主教！各位求導者仲有信徒們！我依家為你哋打開樂園入口......！！！」嗰個信徒視死如歸咁大喊。

「炸彈......」沅彤大喊。

聽見沅彤咁講，又見嗰名信徒跑緊過去水井到，我即刻衝過去拎刀從後直刺穿入佢心臟！

「嗚呃！！嗄啊啊啊......」佢手中握住準備用嚟點燃嘅火機，佢中咗一刀之後隻手慢慢鬆開。

「吾等將會奉獻出一切！！！！！」

突然間......

佢唔知邊到嚟嘅力氣，將手中就快跌落嘅火機握實，再伸向胸前嘅引線將綁嘅炸彈引爆。

我連刀都未拔返出，就即刻向後逃走、飛撲！

「呯！！！！！」

呢一響，遠比剛才聽到嘅嚟得震撼、巨大。

滿身泥屑土碎嘅我，再次打開眼睛時......

水井嘅混凝土，幾乎有一半已經被炸成粉碎。

而嗰名信徒嘅血液、組織、內臟、骨碎、腦漿、爛肉，都已經四濺出去。

差唔多要休息，真攰

呢兩日內會結局了

你們想像中的結局是怎樣？

墨巴今日好勁

似係悲劇收場

辛苦曬

想係Happy End

好緊張
希望佢地三個都無事

Good ending

追到live

沅熊同政喺埋一齊

想要happy ending

我估佢地會成功不過泉叔可能....

希望Happy end

好好睇live 左live埋右

好好休息

感覺泉叔會死但我唔想泉叔死

唔捨得個故
得登開左連登ac入黎留言

冚家時空𨍭移去魔鬼山再結局

Chloe係大佬衝上黎引領紅神目
之後政同浣熊happy ending

好想知嗰個世界即係咩？宋文德睇到嘅世界又係點？

同埋，其實一切只係觀點與角度。你覺得重生會係邪教，但至少紅神目係唯一有人證明到嘅非人神類生物。如果有日上帝要信徒召喚佢出黎，然後抹除人類文明，令地球回復生機，咁又算唔算邪教呢。

雖然唔關個故事，不過純粹講出嚟諗下。

支持

泉叔示意圖

Support

想要happy ending
浣熊同政

你地一齊變曬蛋嚟陪我啦
哈哈哈哈哈哈

樓主加油

三萬隻 thanks

想要Happy Ending Bbq大結局

宋文德係第十四求導者，佢係咪會同新世界有關？

想睇下個異世界，同埋西品盛個繼承人搞乜

墨巴，你想點寫就點寫，咁先係最好嘅結局

想要Happy Ending
同唔想泉叔死

LM結唔到局

goodest ending

我要熊證

認同

外傳都係寫油頭佬㗎啦

以為係結局

都係失敗了吧

想要happy end
希望三個都平安無事

想齊齊整整happy end

手動正皮

Bbq happy ending

bbq pls

性暗示

熊證同泉叔行到井口聽到陳雲根把聲
然後以為宋b重生就跳咗落個井入面搵佢
點知喺魔鬼山度出返黎
一切都是V14的圈套

想政同返女朋友一齊，浣熊死開啦

希望happy ending

唔知點解覺得東武勳未死 最後會帶埋班𡃁出嚟幫手

希望打完大佬之後政返去照顧Chloe，兩個幸福落去

chloebb

係我就齊人之福啦

政：全集中 水之呼吸

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

支持沅熊

live 咗
喊出黎

墨巴好多錯字係咪唔夠瞓

Happy ending

熊政

利害，成個香港人心路歷程比你寫出黎
長期讀者

好自私
想happy ending

未live
岩岩先追到入教育營
忍唔住想表揚你
雖然唔知後面會點發展
但個頭真係開得好好
故仔背後個種寫實真係好難得
執好行文其實出書唔失禮

The Witcher 3的鋼劍銀劍？

出得場未呀

政：

想睇浣熊 vs Chloe

想要happy end呀泉叔

老實講不嬲都好多
墨巴可以改善下

比墨巴fake咗 見到開到結局篇9
以為依家睇實冇死
點知開埋真結局篇10
會唔會再開11

快

浣熊教全面進場
Chloe係雞係公廁

各位讀者 失敗了吧
點解咁少正皮架 睇故記得比番正皮

齊齊整整落去見宋雲德

你嗰名名

浣熊乘虛而入呀
chloe同政先係一對

泉叔為復仇攬炒
阿政英勇戰死，消滅紅神目

剩返沅熊照顧Chloe，最後成為一對

全家變佐震蛋

Nice

仲有[真•真結局篇](11)同[大結局](12)
少年你太年輕了

失敗了吧
會唔會有 ［堅係結局篇］《女朋友全家變左隻蛋》（11）

屌您老尾 墨爺不知出咗幾多本書
你仲話咩唔失禮.......
簡直侮辱左墨爺

唔好幫墨巴倒米一開始寫咪話左係吸納新讀者

佢都係讚下樓主 使唔使咁

佢用咗您 都算係尊重地屌

紅神目本體好恐怖 我都依家都唔敢根據幻想中嘅外貌去寫落嚟

狙魔人 波比叔

我一早定好咗結局

why？

主要原因係我追求速度 隻手永遠快過個腦，導致成日有錯字

如果我每次打完重新睇一次應該唔會有呢個問題 不過我唔想哂時間

咁型

慢工出細貨呀嘛
有時見到出埋書都仲有錯字真係會覺得可惜

講錯，係腦快過手

想知

講唔出 一講我san值就會下降

出文未

頭一兩個po唔係話有示意圖㗎咩？
想知墨巴搵嘅示意圖係點

樓主文筆麻麻地 不過故事性補救到
加油

啱啱先知原來個隊草故係墨巴寫

同意 文筆有好大改善空間
但劇情真係好撚好睇

新post黎明

個頭獨眼大眼 身體係個大口？

離開武漢

幾時update紙言？

推到開11

病港有4個post都係結局篇

墨b應該失敗了吧？

Live咗

墨巴呢

出嚟俾我收你皮

墨巴喺邊度

between希望係happy ending

斬輕手啲

寫緊

慢慢

支持

yay樓主寫緊

墨巴喱兩日生產力好高

2-3日完故，墨b加油

爆炸剩下嘅煙灰，喺綿綿雨中飄升。

睇落空洞破碎嘅水井，又再次變得危險。

「一定要封哂個井，井底係通向「紅神目」存在嘅世界......」我行前不到幾步，就出現耳鳴。

「啊......」痛到我要跪低撳住隻耳仔。

「依家落哂雨，已經填唔到混凝土。」沅彤道出難處。

「搏埋條命去守住就得。」泉叔依一句說話戰意高昂，彷彿早就做好死嘅打算。

「守多十四小時左右......計下次再見到日出嘅話......」沅彤拎出手機望時間。

「做得好......」泉叔聽完之後，拎咗瓶剛才爆炸震到佢腳邊嘅燒酒飲：「已經過咗一半，捱埋落去......」

我喺襯衫撕咗一小塊，遞俾沅彤：「喂......抹下塊臉？」

沅彤塊臉濺到嗰名自殺式襲擊信徒嘅血液。

「唔該。」沅彤伸手拎過。

故事名：《女朋友全家變咗隻蛋》

但呢個係講述一班傳說中嘅香港人為咗阻止紅神目復活而奮勇作戰從大災難中拯救世界嘅故事

故事名同劇情其實好似冇乜關係

7.都有文愛死你啊墨b

不過呢個係一個引入同幾吸睛
呢個係我第一次睇墨巴嘅故
當初覺得邊有人會變蛋咁搞笑就入咗嚟
睇落屌咗聲 咁撚心寒

雖然我俾咗塊布俾沅彤，但其實都唔洗點擦，因為雨水好自然咁洗走我哋身上嘅污垢。

個天一直維持住咁黑，感覺真係好怪。

世界從來每過十二小時，就嚟一次白夜交替，如今嘅漫漫長夜，就令詭異嘅氣氛喺身邊繞纏住咁。

我從未試過咁冀望想要見到陽光，如果我未曾嚐過呢種黑暗。

傍晚六時三十二分。

我哋無一刻鬆懈過，三個人六隻眼盯住內村入口，防止任何人入嚟。

「開始有其他味道。」突然，泉叔講咗句。

「其他味道？」我瞧向泉叔。

泉叔越聞就越起勁，細步細步咁行去村入口方向：「今鋪大鑊。」好似已經聞出端倪嘅佢，停止向前。

「泉叔......係咩？」

我一開始係見到post 1上咗熱門 仲有千幾正皮
然後就諗點解女朋友變咗做蛋咁無聊嘅嘢都有咁多正皮
於是入嚟睇吓 點知一睇就睇到依家

利申：第一個追嘅故

live咗墨b加油努力唔好停！

大家正皮左未？？？

「我哋嘅宿敵。」佢答。

「兔子人......」我企起身轉拎斷裂咗嘅八赤刀。

「有幾多隻左右？」沅彤又問。

泉叔又將耳朵貼落地下，聽下傳嘅聲音：「聽落仲喺好遠......」

好彩泉叔係長期居住喺野林嘅獵人，有呢啲異於常人嘅天賦。

「三隻、四隻......五隻？可能更多......」泉叔越講越不妙。

「我哋邊有可能頂到......」我好坦白咁講，有八赤刀都唔得。

泉叔諗咗諗，決定喺褲袋拎出手機打俾某個人：「唯有打俾佢，問下佢幫唔幫到手。」

「東武勳？」除咗佢，我諗唔到其他人。

「佢可能已經......」

當我想講佢可能碌落山死咗嗰陣，

泉叔佢則電話接通咗。

「喂！」泉叔大喊。

「點樣？」的的確確係，東武勳班聲。

我同沅彤都一樣有啲愣然，佢居然死唔去，即使係接受咗咁多重傷......

「要你幫一幫手，鎖羅盆村嗰邊有大量兔人喺到出沒。」泉叔直說。

「係？」電話裡頭的東武勳，沉默咗陣：「算，反正你幫咗我殺西品嗰個老不死，就當係差你一個人情。」

嘴唇咁紅潤

btw 我食咗傷風感冒藥 鼻塞咗兩星期 開始feel到啲睡意嚟，我盡能力有咁多打咁多

努力休息我會等你既文章

9gag見到一見到就諗起墨巴

東武勳同泉叔關係好有趣

身體要緊
保重啊墨巴

加油

我睇title以為係輕鬆故
點知睇到心寒仲要血腥暴力

「帶埋你班伙記。」泉叔提佢。

「但因乜解究......咁多兔人去緊同一個地方。」東武勳問。

「你想知就過嚟，如果我哋一個唔覺意殺哂班兔子人，你哋遲啲都無工開。」

「捱四十分鐘。」東武勳講完，就收咗線。

佢同泉叔嘅對話都唔知點形容，冷血又唔係，朋友又唔係，純粹係個商業伙伴？

「聽到未？捱四十分鐘。」泉叔轉頭向我哋講。

「嗯。」我同沅彤點頭。

呢個時候雷鳴轟隆一聲，閃破天邊，就似響起大戰前嘅號角。

第一隻兔人現身之前，我哋聽到草叢傳嚟女人嘅哼唱聲，聲音好輕好細令人有啲迷。

你會全神貫注咁，望向聲音嘅來源。

當危險襲來時，你就會不留神咁失去性命。

「嗖──！」一把短斧飛向我塊臉。

幸運嘅係我意識夠快，縮一縮就閃開咗把擲嚟嘅短斧。

我轉返頭去前面嗰陣，就第二次見到嗰隻兔女。

我同宋文德落山時，誤中佢陷阱嘅嗰一隻。

兔女郎

兔子人甜故

其實點解東武勳知道兔子人咁危險，今次仲要有5-6隻，佢都會義不容辭咁幫手？ 佢角色既人設好似係比較自私咁，所以有啲唔合理

利申：只係有啲好奇我係咪miss左啲嘢

泉叔幫佢殺左西品盛，佢欠泉叔一個人情

泉叔幫佢賺咗30億，好應該姐

眾兔人之中，佢體形算係最接近人類嘅一隻。

唔知係咪同性相吸，佢第一個走去攻擊嘅係沅彤！佢發出一聲凌厲嘅尖叫，全身皮毛乃至到兔耳都悚然起嚟，以驚怒嘅姿態殺向沅彤。

原本仲沉醉喺佢輕輕嘅歌聲入面，但佢一聲撕破喉嚨嘅叫聲，就打破咗呢一切嘅平衡，變成恐怖嘅殺人狂。

「呯！呯！呯！」沅彤對佢連開三槍，但明顯無效。

兔子人仍然以扭曲嘅步姿接近沅彤，我無諗咁多就衝過去諗住護花，點不知就喺我靠近到兩米距離左右，兔女突然轉頭面向我，露出嗰對鮮紅嘅「紅目」......

我即刻用力合埋對眼，防止「紅目」對我生變。

「擋住右邊頸側！」我合埋眼嗰下，沅彤向我喊。

我好下意識咁，聽從佢所講舉刀擋住右頸側邊，殊不知換嚟咗兵器相交嘅鏗鏘聲。

我恍然大悟如果嗰下無咁做到，條頸可能就割開咗半塊。

欠人情 + 東武勳知道佢哋手上有徹底殺死兔人嘅工具 所以會去「阻止」

其實唔應該講 不過既然問就講埋

30億仲唔夠過世？

成功live了吧

墨b小心身體等你

我一開始心諗on9故都上熱門

擋完一下嘅我就向前一斬，但兔女步法比較輕盈，唔似得其他笨重嘅兔子人，向後一退我就無佢乎。

驀地，我醒起自己袋住樽兔子血，於是將少量兔血灑落到八赤刀上，血液一觸碰到刀刃果然擦出激烈嘅化學反應，發出燒殆一切嘅蒸化聲，然後幽藍嘅業火就從刀而生。

女兔人側側頭，望住我把刀。

我不留情面地，用刀向前一揮將血液潑濺出去。

濺潑範圍係扇形咁避無可避，而女兔人臉上正正食正神技「湧火」。臉部即時好似俾強酸刺激咁，燃燒起業火。

「呀呀啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！」女兔人發出慘絕人寰嘅叫聲。

佢原本輕巧嘅腳步變得混亂，雙手掩住業火燃燒之處不斷痛吟，我把握機會過去捉實住佢，繼而一刀插落佢後頸入面。

「嗖！」八赤刀一拔出佢血肉嗰下，更多嘅業火從佢傷口處湧出遍佈全身。

好快佢已經成為一隻唔識蹦跳嘅兔人，死喺永不燃燼嘅業火下。

呢樣又係唔講得 講咗又係劇透

所以我唔回應了

又live 咗

用咗極短時間由頭追到呢度 等新章

我都唔明油頭佬到底仲在唔在乎班兔仔人死活，反正都賺左成三十億

「阻止」

望住女兔人慢慢咁被燒至不動、焦黑、化灰，成個過程好快捷，可能係因為佢體形較瘦削，如果換轉係其他賤肉橫生嘅兔子人，應該仲會掙扎多段時間。

越夜，狂風就摑得越勁，開始吹到內村嘅增壓水塔都發出啲怪聲。

視線混雜住大雨同落葉，能見度幾乎只有幾個身位距離，

山上又凍又大雨霧，仲要隨時面對唔知邊到嚟嘅兔子人，我開始明白咩嘢......無助。

「沅彤？」我開始見唔到佢嘅身影。

「喺到。」沅彤答我。

「泉叔？」我又望向泉叔嗰邊，佢都俾雨霧掩蓋咗。

「喺到......」

確認佢哋仲喺到之後，我唔經意咁產生咗一個念頭。

兔子人血。

泉叔講過飲咗兔子人血，就可以增加感觀，代價就係一世失去人類嘅味蕾，同對靈魂嘅渴求，簡單而言就係同魔鬼做交易。

不過依家呢種情況，我覺得仲唔做交易嘅話......

遲啲就會連做交易嘅能力都無。

於是我扭開咗樽蓋，仰頭灌咗一細口兔血。

政

飲完之後，一股腥濃嘅味道喺口腔內淡淡咁散發。

怦...

怦怦！！

一瞬間嘅通徹感觀，令我瞳孔不自覺放大、擴張，全身更加係毛髮豎立，就算連一滴雨水由前額流到下鄂嘅細緻，我都感受得到。

風聲、葉聲、泥滾聲，都前所未有咁清晰，就好似進入咗新世界。

我特意揀啱啱無人見到嘅時刻飲兔子人嘅血，免得佢哋覺得有愧於心。

喺我飲完兔血嘅廿分鐘之內，通往內村嘅叢林終於發出咗動靜。

呢種距離......

正常人係唔會留意得到，但多靠兔人嘅血，

我知道有啲嘢正接近緊我哋。

唔好飲
吐返出黎呀

第二日屙唔屙得返出嚟

傻仔嚟架............

背負真相既代價

我握實八赤刀，盯實內村入口。

幾個高大毛茸嘅身影，如同緩慢嘅殺人狂咁從叢林走出到入口位置。

佢哋幾個都好似望穿咗雨霧之間嘅我哋，而同時亮起咗「紅目」！

「咩事！？」沅彤被突如其來嘅紅光照射到，即時轉頭回避。

「佢哋嚟到，頂住啊！！」泉叔先射出第一箭，射瞎其中一隻兔子人嘅眼睛。

兔子人呢個數量，我哋根本就抵擋唔到......

足足有成五隻喺我哋面前。

於是我盡地一搏，灑出大量剩餘嘅兔血落八赤刀上，令佢嘅業火燒得最為旺盛。

「嘎嘰嗤嗤......」兔人發出唔屬於呢個世界嘅聲音，就開始意圖接近我哋。

我當下揮出八赤刀中，將「湧火」濺出！

有大量兔血嘅加成，效果特別唔同，青藍色嘅火焰以扇形咁擴散出去，只需要一下就令到村外嘅兔子人唔敢埋身。

都話阿政傻仔黎

嗰陣夜媽媽睇post 1嚇撚死
好彩冇配圖

你呢啲上古野唔係有性有靈魂嘅咩
快啲幫手啦

斬咗佢條脷咩

政仔以後只想食蛋了

政政

接下落嚟，每當兔子人意圖進入內村嘅時候，我就使出「湧火」將佢哋擊退。

「我會一直守到天光......你哋就繼續過嚟......」肌肉早就繃緊累壞嘅我，開始覺得全身都好僵硬。

每用力揮出一刀「湧火」，都好似要攞盡我嘅力氣一樣。

但相信，可以捱到泉叔嘅「援兵」嚟到。

不過實際上，班人信唔信得過就唔清楚。

「呀啊！！」連續使出咗七、八次，我經已攰到要叫出聲。

我本來想交棒俾沅彤或者泉叔求其一個人，但我係啱啱先飲完兔血，應該得我最清楚佢哋五隻係準確嘅咩方位。

「嗄...嗄啊......嗄......」我有啲模糊，雙腳都開始搖搖欲墜嗰下，我嘅感觀，又感覺到另一陣腳步跑緊過嚟。

係...

係邊個......

我模糊嘅視線，死死盯住昏暗嘅前方。

「第一隊跟我上、第二隊對付左邊兩隻，第三隊處理右面，最後一隻交埋俾我。」簡單而冷酷嘅指令聲，喺草叢發出。

係東武勳......？

繼而係陣陣火光同槍響！

「呯！呯呯！！呯呯呯！！！！呯呯！呯！呯呯呯呯！！！」

雨彈交織，村口徘徊嘅兔子人背後受到槍炮嘅攻擊，一時間將對目標轉移到後面嘅獵蛋集團到。

唔小心撳錯右邊

希望真係聽日內有結局

希望今晚有結局

好想要結局

結局

再次見到東武勳，佢已經係戴住個黑色眼罩喺左眼到。面對兔人對佢嘅張口大噬，佢壓低身子從佢身旁快速掠過，再舉起雙管霰彈槍向佢口內發射。

「呯！！」嗰隻兔子人即時受到重創。

「山下嘅「牽引隊」，將兔子人引走。」東武勳拎出對講機，講。

原本我打算利用依個機會，去將兔子人順便一舉殲滅，但當東武勳見我拎住附帶業火嘅八赤刀上前嗰陣，即刻使出一腳將我踢開！

「呯──」完全無為意佢會攻擊嘅我，狠狠咁俾佢踢飛落地。

呢一下間接驅使我有更強烈嘅昏睡之意，今次轉換成東武勳行到我面前，一副居高臨下咁盯住我，同上次情況成相反。

「政。」一樣嘅係沅彤永遠喺我隔離，並且幫我質問東武勳：「你想點。」

東武勳只係冷笑一聲，就轉身返去村入口睇戰鬥情況。

「政，你塊臉蒼白咗好多。」沅彤扶住我躺坐。

我執意凝視住前方就快離開嘅兔子人：「啱啱明明有機會殺死隻兔人......」

緊張

東武勳到底係一個點嘅人

沅彤都一同盯住，不過係盯東武勳嘅背影：「嗰啲兔人，係佢嘅搵食工具......佢唔會俾你殺死佢哋。」

「......」

「我諗佢嚟嘅目的，都係為咗咁。」沅彤諗嘢比較黑暗。

阻止，我哋殺死兔子人！？

隨住東武勳帶領嘅手下趕至，又用某啲嘅方法將兔子人引走，呢場僵持咗好耐嘅局面，總算被打破。

「仲有兩個半鐘，就十二點。」沅彤咁樣係叫我唔好放棄。

兔子人走得七八之後，東武勳嘅手下都一同撒離，留低佢一個喺到，似乎仲有說話要同我哋講。

「無拖無欠。」東武勳對剛才都奮戰幫忙嘅泉叔，說：「啱啱嗰到要臨時叫咁多集團嘅菁英，賠埋條命上山嚟幫你手，戶口無個億，都叫唔郁。」

泉叔聽完之後，都只不過一笑置之：「你隻眼咩事？」

「你隻手又咩事？」東武勳反問。

「啲兔子人唔會再返嚟？」泉叔轉移話題。

「唔會，山下嘅「牽引隊」拎住緊一箱無用彼岸花掩蓋氣味嘅靈魂蛋，引走緊佢哋。」東武勳交代出計劃。

「你咁樣幫一幫我，到底用咗幾多錢......」

「錢唔係問題，畢竟係你幫我解決咗最大嘅障礙。」東武勳講完，就打算轉身離開依到。

「喂！」我叫住東武勳，目光唔放過佢：「你點解要阻我殺兔人！你戶口明明都已經有足夠生活三十世嘅資產......」

東武勳停低，又再冷笑：「你認為，我單純為咗錢？」

「......」

呢層，我都唔知。

單係佢無諗住對我復仇呢一點，已經睇得出呢個人......

有住更不為人知嘅事。

油頭

聽日繼續，如無意外就大結局了

my ig：maksyut20030164

覺得好睇俾個正評，夠1000正評可以特別出個外傳

衝呀一千正皮

又有啲唔捨得完

我果然冇事出返嚟救場不過阿政手尾應該都幾長

好想睇外傳

已經習慣左慢慢睇呢個故
嗚呀 唔捨得咁快完
Btw政係傻仔

唔准有意外啊

Lmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlm

有意外可能要開多個post

東武勳有小小董倫既感覺

大結局 好不捨

真係東武勳帶埋班𡃁出嚟
btw好好奇佢背後有咩故事

又會出現失敗了吧？

政係咪準備進入0狀態

嘩屌
月讀咁款

推爆呢個po唔畀你完

屌你呀
一定過千！！！

過千

東武勳必須死

一定會過千既重點係墨巴幾點起身

抖下啦墨墨

多謝墨巴 個故好好睇
等結局

有冇得手動正皮

流行讀物還流行讀物
你話我有藝術階級觀念都咁話
但今次我覺得可以當佢文學作品
我係長期讀者黎
唔洗下下屌老味嘅

好想快啲睇結局 但又好唔想咁快完故

Agger

你當一個港豬覺醒嘅心路歷程去睇個故仔
主角每一個爭紮、做決定、自省嘅位
真係好有共鳴
成個故事入面嘅Events 都每一日發生係香港
好多嘢睇到作者點評價社會現像
睇佢好多年，佢係一個好關心香港嘅人
對於社會病態化做創作題材
今次真係做得好好
尤其係「正義」一方要付出嘅「代價」
岩與錯呢啲讀論位，著默輕輕
係今時今日睇先可以有嘅心領神會

當然你先係作者，你心諗咩我唔g
但我睇得好開心

無留意一開頭唔知係你黎
我開第個ac你可能認得我
真係長期讀者

屌您老尾
成件事好格格不入

突然好唔想完啊

幫墨巴拉一拉
費事你難做

好好睇 唔捨得咁快完

俾正評啊大家
想睇外傳

P牌手動正評算唔算

推到佢失敗

隻女兔人又哼歌又扔斧 係咪dead by daylight

我都係…習慣咗日日入嚟追故好唔捨得
不過好彩有外傳

肯繼續未？

聽日真係會完？
睇落好似岩岩先開始咁

啊政飲完其實都無用救兵已經好快到，仲搞衰自己

好緊張

呢張？

好好睇唔捨得完

油頭佬背後有咩特別原因太易估...

睇落唔似 講明10年計劃 個計劃係吊自已老婆仔女條命?

同埋如果要吊我老婆仔女條命無理由殺西品盛

唔捨得

已正評 等睇大結局同外傳

就係因為西品要吊命所以唔夠你用

係唔夠用既一早死哂啦老婆仔女十幾年喎 唔係一日半日

可能囤定啲貨用曬

皮已正

幾日前先留意到呢個故事，真是好好睇！
好期待

咁要30億做咩

順手掠下油水啫，而家啲口罩廁紙貴

唔知點解覺得泉叔同東武勳好似有啲曖昧

屌無point既

好緊張
辛苦你，期待結局同外傳

你想我哩啲上古神器有乜point, 錢財與我何千（要嗰三十億請人搵蛋？

P仔都想比正評

每次睇墨b啲故到差唔多完都好唔捨得
會唔會考慮得閒將以前寫過嘅故再寫下外傳擺課金網

可能東武勳係西品嘅私生子之類？
要咁多錢嚟吞拼佢間公司要復仇，所以為咗日後仲有蛋整藥所以放走啲兔？
利申鳩估

希望政可以同沅熊一齊

期待聽日

點解我要係p牌仔

推呀！推到有第11個POST出來先......

推呀

P牌仔手動正評計唔計

推一推
大家幫手正評想睇外傳

一個姓西 一個姓東
唔會係咁岩掛，似本來係一個大家族，後來分左家

「大家有咩因怨......落山再講......就快十二點......」泉叔嘅倦容上，夾雜住隱憂：「點解重生會仲未過嚟......」

就喺我哋疑惑之際，東武勳口袋嘅無線電一則訊息，打破咗狂風嘅怒吼。

「主...管，聽唔聽到？」

「講。」東武勳拎起對講機。

「我哋落緊山呢邊，見到有直昇機嚟緊山頂上面。」

「係？」

「我都唔知咩情況，明明天氣咁惡劣，仲加埋有日蝕，都夠膽開直昇機上山，之後都無咩特別，只係通知你一聲，」

東武勳聽完呢個消息之後，望向住我哋：「有嫁直昇機嚟緊，關你哋事？」

「係重生會，一定係重生會！」捏拳嘅泉叔絕對確信。

「終於要嚟......」我默默唸咗句。

終於，可以嚟個了斷。

「東仔，你唔要幫下手，一齊打走班畜生？」泉叔問。

「唔關我事嘅嘢，我唔會掂。」東武勳行咗去內口外，企喺一顆樹旁邊：「但我好樂意，睇下你哋搞緊咩。」

一聽完呢句，我感覺到沅彤就有想打佢嘅衝動。

我輕輕握住沅彤手臂，講啲開心嘢佢聽：「就快結束......」

沅彤望住我對眼，點頭：「嗯......」

一入黎見到文

好開心 一早起身就live緊

係文呀

泉叔叫東仔叫得好親切

又一個ac?

半夜十一點竟然有文

無估錯「重生會」，佢哋真係不斷派散兵上嚟消耗我哋，到最後一刻先打算上山進行儀式。

凝神以待嘅我哋漸漸咁望見山腰處出現一道白光，隨後就係螺旋槳嘅引擎聲，一嫁低飛嘅全黑直昇機開始接近鎖羅盆內村。

照明用嘅白色強燈，直直咁打落我哋身上，螺旋槳所引致嘅凌風亦吹得我哋披頭散髮。直昇機並無急於降落，而係喺內村半空上徘徊，似乎觀察緊......

就算依刻有槍有彈，只要佢哋一日唔降落，一日都無可能殺到佢哋。

對峙咗接近四分鐘，直昇機終於停低喺半空中，並且打開咗機門。機門一拉開，身穿白袍嘅重生會主教，就呈現喺我哋眼前。

「世界總有兩個平衡面，先得以平衡。」主教仍然係工廈當日，嗰副看似慈悲老人嘅樣貌：「如果一切皆可如願，咁呢個世界就無值得追求嘅事物，無值得信奉嘅信仰。」

泉叔狠下眼睛，無同佢多講，搭弓拉箭就想要射死機上嘅主教。

可惜風勢太大，箭未飛到過去經已偏離目標位置。

但係沅彤就好似繼承咗泉叔郁手再講嘅性格，喺泉叔枝箭飛落之後，二話不說就開上一槍。

「呯！」

呢一槍，正準無誤咁打中主教嘅右胸。

東仔好似董倫咁

墨兄咁早呀

P牌手動正皮

今日咁早嘅

一瞓醒就有文

真係中午有文

中槍嘅主教身子微微一縮、面色甚苦，但並無因而倒下，仍然可以站立住。

呢個時候我記起從「紅神目吊咀」中睇到嘅主教回憶，主教係喺佢母親變成兔子人之後所生出嚟，所以某程度上......

佢都好有可能，係兔子人。

擁有不死之身。

我即刻將呢個推論，講俾泉叔同沅彤佢兩個知。

「咁即係......」泉叔揚起嘴角望住我，給予咗我一定嘅信心：「要靠政仔你把八赤刀？」

「可能就係。」我目光盯實主教。

「無任何事情......可以阻止真神降臨......為咗依一刻，接近百年嘅等待......」主教舉起雙手，說：「我嘅父親，你照亮了世界，卻墮入了地獄！我哋將會為你打開樂園嘅通道，創造一個萬物皆不死嘅樂園！！！」

緊接，機廂內行出一名身穿求導袍嘅人。

從佢嘅面容、精神、體形嚟講，都完全符合求導者嘅特質......

係真正嘅求導者！

「吾等將奉上十四名靈魂純粹嘅追隨者。」主教繼續對住內村嘅井底下，進行禱告：「紅神目......請你紆尊降貴降臨人間！」

說畢，機廂內嘅一堆求導者開始進行吟唱《紅神目詠歌》。

「氣氛變得咁詭異。」一旁睇戲嘅東武勳，都略感不安。

「佢好似，進行緊儀式......」沅彤說。

大結局

應該暫時淨係會放病港 個網主要用嚟放長篇文章

咁早有

agger

墨巴成功了吧

會唔會係我

「當詠歌結束時，願你能夠照耀人間。」

主教一講完，第一名求導者就將自己身體傾前，從半空嘅直昇機之中墜入到井底之下。

「呯」沉重嘅一聲。

井底釋放出緋紅光芒。

我無故諗起，好耐以前宋文德殺咗一個守夜嘅求導者，再將佢棄屍喺井底下，意外觸發咗打開通道嘅入口，令宋文德目睹第二個世界。

組織好成件事之後，我得出一個事實......

就係「重生會」打開通道嘅方法，就係喺最黑最暗之夜，利用不吃喝人間煙火嘅純粹求導者靈魂，打通「紅神目」存在嘅世界，等佢可以穿越到入間。

「第二求導者。」主教說出。

第二名黑袍求導者，又好似第一個人咁，心懷虔誠地禱告後就跳落井底之下。

「呯」井口開始出現裂縫。

紅色嘅赤之光，亦變得更為鮮艷。

我正皮左兩次啦

跳唔中係咪儀式失敗

意外地 live

好唔捨得

沅熊瞄住啲求道者射啦快啲

依家個畫面好似到蟹掉啲仔落街咁

冒險樂園

比錯負評sor
原來紅神目個樂園就係冒險樂園

「要...要阻止......阻止佢哋！」我大喊。

「第三求導者。」主教說出下一位要祭獻生命嘅人。

第三求導者開始進行禱告，沅彤加把勁向準備喺半空跳落井底嘅第三求導者開槍，但就算射得中，都依然阻斷唔到佢哋跳落去嘅執著，除非地心吸力唔存在。

「第四求導者。」

轉眼間，經已到第四個，儀式完成咗接近之三份之一。

泉叔突然好似諗到啲咩一樣，即刻去附近嘅村屋拎咗幾條備用嘅粗繩：「政！沅彤，幫手將啲繩同箭頭打成結！」

我哋不加思索，即刻按照泉叔所講去做。

可能時間太過緊迫，心情又太過緊張，導致我有啲手忙腳亂。

「第五求導者。」主教又再宣佈。

而第五求導者，亦開始進行奉獻前嘅禱告，就準備跳下。

「一陣間我會拎呢堆綁咗粗繩嘅箭，爬上水塔射過直昇機嘅尾樑，你哋搵一個人喺下面拎住跌咗落嚟嘅箭頭，再去綁落到水塔嘅正下方一啲枝架到，仲有一個人就喺水塔另一邊，用今朝諗住玩自殺襲擊但失敗嘅土製炸藥，炸陷啲支架！」泉叔講出自己計劃。

我快速思考過一次之後，即刻明泉叔講咩。

簡單嚟講，就係借助水塔倒塌嘅拉扯力，將一動不動停喺水井上嘅直昇機拉開，幸運嘅話仲可以整到佢哋全員墜機。

勁

「拎住。」沅彤俾咗一大樽兔血我。

份量幾乎係泉叔變咗兔子人嘅徒弟，最後抽出嘅份量。

「咁多？」我有少少驚愣。

「索性一次過用哂喺到，反正個故都就完。」泉叔說。

我哋一共整咗八枝，應該夠扯住直昇機嘅尾樑。

準備好後，泉叔即刻拎住八枝箭繩爬樓梯上到水塔，一枝一枝咁將箭繩射過尾樑，墜落嚟嗰陣我就將箭繩收集好，再一枝一枝咁綁到水塔嗰邊嘅支架。

「沅彤......點樣？」我望住埋緊土製炸藥嘅佢。

「點燃唔到！呢到太大風太大雨。」沅彤不斷重新點火。

「讓開......」綁好所有箭繩後，我舉起八赤刀向土製炸彈濺出僅餘嘅湧火。

依種除非本物殆燼，否則永不熄滅嘅火焰，順利將土製炸藥嘅引線點燃。

「走！」我拖住沅彤隻手，一齊遠離即將倒塌嘅水塔。

我哋三個跑咗無幾步，後方炸藥就傳嚟陣陣嘅巨響，支架之間發出嘅移位聲出現，水塔如願咁向失去支撐力嘅方向倒塌。

水塔倒下嘅力量，牽引住被八條粗繩一同綁住嘅直昇機向後。

呢個過程，令剛好要跳落去嘅第八求導者稍為移咗位，跌咗落井邊......

「嗚呃啊啊......」佢即刻吐出一大口鮮血，奄奄一息咁爬入井中央。

「呯」跌落一刻，紅光又再更強烈。

宋文德=第十四求導者

「仲有六個......！」泉叔轉頭望向受外來拉力而失控嘅直昇機。

直昇機嘅尾樑被拉扯到喺天空自旋，期間一直企喺門邊嘅主教更唔小心跌咗落地面。

「呯──！」佢跌落村內最入嘅寺堂之中，屋簷穿咗一個大洞。

「佢跌咗喺嗰到！」泉叔隨便喺地上執咗枝長斧衝過去寺堂嗰邊。

我同沅彤一齊跟喺泉叔身後，而天上嗰間直昇機仍然失控地回旋，試圖保持返平衡。

泉叔一衝入寺堂望見跌落嘅主教，即刻雙手舉起長斧就要砍落去！但主教就喺面門要被砍中之際，佢雙眼冒出危險嘅紅光，一剎映視住泉叔。

「啊！！！」受影響嘅泉叔全身硬直，嗰一下砍到唔落去。

「佢真係兔子人！！！」我加快腳步衝過去，用八赤刀插落主教嘅胸口入面。

「嗖──」

業火就好似喺主教嘅身體內醞釀緊，我兩手掌心感受到無窮無盡嘅業火正蓄勢待發。

「蓬～」

我將刀拔出，即時發生閃燃！業火從主教體內爆開湧出，將佢全肉體吞噬，牽連埋寺堂嘅四周。

墨巴可摸耳係IG扮「嗚呃啊啊」既叫聲其實係點

文啊！唔好停！

9估sad end 政應該會係第十四個意外放咗紅神目 因為佢唔記得自己飲過兔子人嘅血 之後意外跌落井到

掉宋仔條屍落井

我估會唔會連到去小松呢

被業火燒得不成人形嘅主教皮肉無減反增，身體各處開始不規則咁膨脹......

主教短暫地抽搐後身體開始發生驚人變化，面目漸漸衰變成兔子人嘅外貌。

「佢嘅真身......」沅彤拉住泉叔倒後幾步。

猶如浴火重生嘅主教渾身青藍嘅火焰，變化成兔子人嘅外貌站立喺我面前。

我有試圖埋佢身再插多刀，不過主教正暴戾咁發狂，我無可以一絲接近嘅餘地，而且一旦接觸到佢就會俾業火一同燃燒，依家可以做嘅就好似之前咁，慢慢咁等待被燒者成灰燼。

於是我即刻遠離主教，但係燃燒嘅速度實在太慢，主教距離被燒成渣滓仲有一段間，而呢段時間正正足夠佢儀式去到最後......

「嗄嘎嘎啊......」主教拖住沉重嘅兔人身軀，站守喺井前。

就算變成非人嘅怪物，佢理智依然都保留住儀式要進行嘅呢一點。

自旋咗一陣嘅直昇機亦終於重奪控制，再次返回到水井上，讓求導者繼續進行儀式。

「唔...得......唔可以...咁......」受紅目一照嘅泉叔，顯得比啱先咁衰弱：「要阻止...咳...咳......啊嗄......」

「佢業火燒得太盛，係埋唔到身。」深知呢一點嘅沅彤，同泉叔講：「如果唔係你未殺佢之前，都俾佢身上嘅火波及到......變燒死自己。」

「只可以......眼白白咁睇住佢！？」泉叔脾氣依然。

泉叔係咪諗住犧牲自己

「係......衰啲咁講句。」

我說：「我以往見俾業火燒嘅兔子人，都會因為劇痛而崩潰發狂，但佢有好恐怖嘅意志力捱住，仲企喺井前確保儀式順利......」

意志強大嘅敵人，係最可怕。

「第九求導者，願為唯一真神奉上性命。」第九名求導者跳落。

「呯──」

第九名求導者之後，開始地動山搖。

似乎，佢哋嘅心意，

已經喚醒咗「紅神目」。

我深深吸一口氣，就正要踏前一步去挑戰主教。

但我踏出一步之後，卻係泉叔一手奪走我嘅八赤刀......！

「唔好講笑......」泉叔不畏不懼咁，一刀插落主教嘅腹中：「呢個世界......唔...唔係你哋......可以......」

泉叔依個近身嘅行為，令到佢一同被熾熱嘅業火燃燒。

「泉叔！！！」我當下就要跑過去，但沅彤就喺後面捉住我隻手。

「唔好！政！你會被業火燒埋......」了解後果嘅沅彤用力捉實住我。

泉泉

唔好呀泉叔

泉叔唔好啊泉叔

唔好呀！！！！！我睇到喊。。。。唔好呀泉叔

「啊啊嗄啊......」

泉叔嘅憤怒同決心，同主教不分上下。

或者係......

比佢更加之強烈。

八赤刀刺入兔子人嘅肉身越耐，拔出時業火湧出嘅威力就越強......

因為意味住，血液有更多時間流入刃中。

所以，係一個高風險，高回報嘅決定。

而泉叔佢將八赤刀插入主教身體已經有一分鐘之久，我最長不過係八秒鐘。亦代表住，泉叔自身亦承受咗業火嘅焚燒接近一分鐘......

我無力咁望住眼前嘅畫面，因為已經係無可挽回地步。

泉叔微微淺笑、拔出咗八赤刀，主教體內爆出咗一股幽藍嘅火焰波及全村，閃耀得一下子照亮咗整個山頭。

一眨眼，主教經已係八赤刀拔出嘅瞬間化為灰燼。

泉叔躺喺地上，幾乎失去所有意識，全身都係被業火燒傷嘅痕跡，手腳身體仲有一啲殘餘嘅火焰喺到燃燒住......

廖啟智唔好走啊

有槍
射兩射個機尾就炒啦...

重新會咁有錢買直升機
做咩唔買多碌機關槍擺直升機
掃射條村？

教主死咗儀式會完結？

淚水完全失控嘅我想要接近泉叔，但多行幾步已經不禁跪下痛泣。

望住佢呢刻將斷嘅呼吸，我嘅腦海出現第一次見佢嘅畫面。

「叫我......泉哥。」

「泉叔......唔該你。」

佢第一次，教我狩獵兔人嘅畫面。

種種嘅回憶，霎時時湧上心頭。

如果宋文德嘅離開，我會係默默咁接受傷痛。

咁泉叔嘅離開，我一定會係大喊一場。

因為...

因為......

佢係我最敬重嘅人，佢陪我由最初走到最後嘅人。

「佢係......佢係......」我捏實泥濘落淚，已經講唔出任何說話。

唔好呀屌

東仔快撚啲過嚟急救啦屌

竟然咁快有文

訓醒有文睇

「湖底.....」

泉叔佢迷濛嘅意識，用僅有力氣去說話：

「湖底......」

「咩湖底，你唔好訓......」難忍飲泣嘅沅彤，滴出咗一顆淚水喺泉叔嘅臉頰。

「湖...底......」

泉叔迷糊咁講出呢一句後，就氣絕身亡。

此後，我就再無聽過佢嘅聲音，佢講嘢嘅語氣。

我好懷念......

好掛住佢。

一直喺隔離旁觀嘅東武勳都行咗過嚟，表情有些少恍惚。

上空被業火波及到嘅直昇機，引擎部份開始冒煙、平衡唔穩定，但求導者嘅儀式仍然進行著。

「第十三求導者......」

「呯──」東武勳竟然瞄準住機門嘅位置開槍。

但係嗰名第十三求導者避開咗，並且一鼓作氣跳落去井底。

紅神目出黎 變左做monster hunter

文呀

泉叔呀

力戰紅神目

山上嘅震動，近乎係地震級別。

唔少嘅山泥石滾落，百年老樹亦隨震動倒下。

第十四名求導者，亦企咗出嚟。

「嗰個人係......」我抬頭，望向上方。

譚國源。

當初，我哋綁架嘅一名重生會信徒。

「要多謝你哋......喺嗰段時間令我跨過咗生死......」譚國源嘅外貌，比起前兩個月變得唔同：「盲目咁追隨......係唔會獲得真理......」

「你唔好跳落嚟啊！」我大喊。

「我要追尋我嘅意義......」

「你唔記得宋文德同你講過咩！！？」當日嘅說話我記得好清楚，所以講埋落去：「世上無一個教義，係值得你付出性命去追求！只有你愛嘅人，先值得！！」

仲有冇

湖！底！

「喺啱啱......就喺啱啱......又有一個我珍惜嘅人離開......」我嘅說話發自內心，內心充滿住悲泣嘅交雜：「所以......我求你......求你......唔好跳落嚟......」

「我...我......」譚國源眼神猶豫不決，盯住井底：「我會......我會......」

「呯！！」

一聲嘅響亮，譚國源身體出現幾個洞孔。

東武勳雙眼彷彿殺紅咗眼，唔諗住放過機上嘅任何人。

「啊啊嗄......」譚國源扶住機門，口含鮮血。

我留意到......

我留意到譚國源，剛才眼神有一絲想拒絕儀式，有一刻想退讓。

但中彈嘅佢，身軀最終都係選擇向前傾跌。

望住佢由機上跌落到井到，依短短幾秒好似過得特別漫長。

畢竟...

我哋仲有冇之後，

都係未知。

東武勳搞屎棍

頭先返咗去post1睇返政同泉叔初初相遇

「呯──」

沉重嘅一響，井底發出無比強烈嘅紅光。

井底傳出非人嘅吼叫聲，呢份抑壓就好似忍受咗百年孤寂咁。

「召喚咗......？」沅彤只係簡單問一句。

我默言、

我點頭。

憤怒嘅東武勳繼續向直昇機引擎開槍，連續幾十發之後，直昇機終於失去動力，墜落到山下嘅某一處，並且爆炸冒出紅紅火光。

井底低沉嘅非人叫聲，越嚟越接近。

到底下一秒會發生咩事，都仲係未知之數。

但既然大局已定......

沅彤做嘅，就係兩隻手分別將我同泉叔抱住。

就算係世界末日，

都有你哋喺身邊，

就夠。

泉叔好掛住你

出去食晏 一陣繼續

經歷埋岀生入死 我就唔信最尾熊政得朋友做咁簡單

哭𠹌咗

點解唔一早攻擊直升機引擎

嗚嗚

咁chloe會好撚慘
無端端變咗蛋跟住醒返就帽咗

得東武薰有散彈槍

沉重嘅一響，連登發出無比繁多嘅文。

電腦枱前傳出非人嘅打字聲，呢份抑壓就好似忍受咗百年孤寂咁。

「召喚咗......？」沅彤只係簡單問一句。

我默言、

我點頭。

出文機器-墨說

為左第一次追既故大結局
終於開左連登acct
竟然俾我live 到係泉叔既離去

好撚緊張！！墨b快食！！！

但佢都冇記憶了
但我懷疑政會死

順便唱埋紅神目歌得冇？ 疑惑咗成個故究竟係咩音

佢地啲槍唔得嘅咩
利申 唔識

嗚啊 泉叔

屌呀 泉叔呀

泉叔把氣槍改裝 唔夠威力掛

泉叔有兩把武器，一把舊弓一把西品製藥得返黎既短管，短管前面打小卒時都用哂子彈啦，得返支弓去打圍攻同直昇機呢場。

之前有排冇睇到，用咗一日追返live
真係好好睇呀墨b

泉叔咁就死左

好緊張呀

泉叔唔係俾兔子人望過咩可唔可以變蛋再重新黎過 佢都辛苦咗咁多年 俾佢忘記哂所有野再黎過

仆街真係失敗了吧

好想睇下免子人係咩樣
ff唔到
有無巴打整到示意圖

google creepy rabbit

邊個故 lm

模擬中國

推比墨巴睇

西裝兔子人？

泉叔啊

邊個唔記得正皮好快啲撳制喇下

屌 睇到哭𠹌咗 泉叔
好想知另一個世界係點

宋文德與兔子人

泉叔啊.....

天昏地黑、狂風暴風、雷電交加，成個世界彷彿將要被吞噬，抹去存在一樣。

沅彤抱得好緊，可能大家下一秒就會唔存在喺世上。

井下伸出咗一隻枯暗嘅手，佢不斷伸長至觸碰到人間嘅地面為止。

其後，又一隻枯暗嘅手從井底伸出，期間發出住又長又刺耳嘅恐怖聲音。

第二隻手，亦觸達人間。

之後有嘅係更多隻枯萎嘅長手，從井底伸延出嚟。

望住已經誓去嘅泉叔，諗起已經遠去嘅宋文德，我唔甘心。

唔甘心辛苦咁耐，

最後都係得到依個下場。

望住逐漸抵達人界嘅「紅神目」，我唔想呢個成為我哋嘅結局。

我拎起泉叔手中已經放手嘅八赤刀，慢慢咁企咗起身。

「政......」沅彤怔然地望住我。

我凝視井底極為強烈嘅紅光，並企到井上：「係最後辦法。」

既然兩個世界係連接，通往嘅入口又打開咗，咁如果我喺紅神目上嚟之前，成功阻止到佢前嚟人界......

就可以？

「沅彤，我會返嚟。」

每個無可挽回嘅局面，都需要到一個人犧牲。

我諗，呢個時候就係我。

因為我嘅決心，已經呼喚我。

我感覺到，就係依一刻。

沅彤無阻止我，早已沾濕佢臉頰嘅淚水，明白我拎返八赤刀嗰陣，就心意已決。

「我會等你......政。」

沅彤說。

我長長咁深呼吸，就狠下決心跳落井底，同時將八赤刀呈反，墜入嗰道強烈嘅紅光之中。

今天還有嗎

想知今晚完唔完到
墨巴加油

政你一定要翻嚟啊...

每5mins f5 一次....

我感覺到周邊嘅環境，都係一片紅。

我就好似墮入咗無窮無盡嘅虛空一樣，身體無停止過跌落。

同時，我眼睛張開嘅瞬間彷彿被激活，能夠看透一切萬物嘅本質。

呢個就係......

宋文德曾經嘅視覺。

咁代表......

持續八、九秒嘅墮落，一片血紅嘅環境終於褪去，我彷彿跌入到另一個世界嘅天空，從高處落下，並且見到一隻極為巨大嘅畸形生物，正伸出無數隻枯暗嘅手入天空，身子沉緩咁向上移動......

而跌落嚟嘅我正好一刀插落佢鮮紅嘅眸子之中，鞏固住自己身體，停止咗不斷下墜嘅情況。

依隻就係......

紅神目......

DAMN LIVE 撚左

922正皮衝呀
我要睇外傳

一插就插入隻眼

湖底有乜呀？
炸彈呀？

BTW,
獵兔人一生殺兔數：1
不過都係BOSS級🤣

屌 live左
泉b

如果殺咗教主都唔影響儀式進行
咁泉叔做咩要死

boss戰

加油呀阿政

就眼一睇，紅神目擁人形嘅結構，但並無下肢，只有不斷蠕動嘅觸肢。佢背部至到腰部都係無數密集嘅人形枯手，看似乾燥且瘦削，凹陷畸形嘅面部只剩低一隻可以發出紅光嘅眸子。

八赤刀插入佢眼部蓄火約十秒鐘後，我先將刀拔出，任由猛烈嘅業火燃燒佢嘅眼球。

呢個世界，可以講係近乎一片虛無。

只有緋紅色嘅天空、一座島嶼同無盡嘅大海。

「噑噑」紅神目發出咗，唔存在於現實世間嘅聲音。

佢身體上各處密集嘅手，伸向咗自己頭部之處，我跳落到佢肩膀嘅位置，再重複同一步驟，將刀插入再拔出，想借由業火之力將佢消滅。

可惜，我好似幻想得太多。

紅神目動作雖然緩慢，但佢嗰數十雙數之盡嘅手，就好似不費吹灰之力就將我完全包裡住，令我無處可逃。

就算我依家跳落去，都會落得一個粉身碎骨嘅下場。

終於，佢其中一隻手輕輕捉住咗我。

Live咗 幻想到紅神目成隻殺老師咁

加油！

百寶利有間水間舖window 有擺兔子人嘅figure
有日去佢隔壁見到
果一刻覺得心都寒埋
有興趣可以去睇

殺老師咁可愛！點可以同紅神目比

Live左, 我想睇落去呀！
救命呀！

開頭嗰兩個字其實點讀

墨巴ig嘅紅神目示意圖
慎入

豪豪

豪豪～

我試圖用八赤圖突圍，諗住佢會因為業火而鬆開手，但一啲效用都無。我索性趁佢未完全握實之夢，兩手一撐爬出隻枯瘦嘅手，避過俾佢捏碎嘅一劫。

逃脫咗啱先隻手，一抬頭又多三隻手向我緩緩咁襲近......

我轉身跳去佢背部嘅眾手處，一路爬落去之餘，一路拎八赤刀插入佢身體，務求喺佢身上留低最多嘅業火。插咗接近七、八刀後，紅神目不堪煩擾，原本不斷向上移動嘅巨大身軀忽然似條魚咁，喺半空游動返到地面嘅嗰座島嶼上，打算將背部壓落地面，順便將我壓死......

眼見及此，喺佢將身體壓落去之前，我更早跳到落島嶼上，然後狂奔出佢壓下嘅範圍。

「呯──！」一陣沙塵滾滾。

紅神目發出低沉、哀長嘅叫聲，再次用密集嘅手將我包圍。

我搵盡任何時間同空間，一有機會就喺佢身上留低業火嘅痕跡，但到目前為止佢都不痛不癢咁，有一次更用指頭捉住咗我件外套！想舉我到半空再放低跌死。

我即時金蟬脫殼，除咗件羽絨落返地面，再繼續逃走。

「嗄...嗄...」我轉身望向紅神目，佢又再次飄浮喺空中。

咁樣落去......

唔係辦法。

插佢隻眼！

去湖底呀

真係好慘佢同阿政拍拖嗰陣陪咗佢咁多年 無撚端端變咗粒蛋之後失憶 跟著同自己條仔經歷人生重要階段嘅就變咗其他人

跳水式直插爆頭

我望向「紅神目」原本想移動嘅位置，係緋紅嘅天空上一處破曉嘅光芒，嗰到就係我由井底跌落到呢個世界嘅連接點，亦即係入口。

奇怪......

點解我會咁清楚？

忽然間，我感覺到眼角有液體溢出......

係血。

難怪我會咁清楚，我睇到咗事物嘅本質。

之後，我又將視線放落面向我嘅紅神目身上。

巨大而宏偉嘅佢擁有無限生命，係傳說級嘅半神生物。

但除此之外，我仲睇到佢嘅隱藏嘅真正本質只有一個......

就係佢心臟位置入面嘅「八赤勾玉」。

紅神目好似知道讀取洞悉緊佢一樣，再次發出非人能形容嘅聲音，使出密集嘅伸向我。

我一路向前疾衝，一路避開佢枯手嘅抓捕，直至到好近佢嗰陣，紅神目正在燃燒嘅眼球突然釋放出鮮艷紅光！

只需要俾紅光照住就即刻令到我全身僵硬，潛意識有命令我跪拜嘅強烈暗示......

live咗

liveee

睇到好緊張

以為佢起碼會做啲特別嘢 點知原來係雜魚

但佢無俾任何機會我，下身嘅觸肢一撥！就快狠咁打向我，我就好似受到貨車硬生生嘅撞擊咁，被擊飛數米之遠......

「嗄......」我癱瘓喺地上，全身就快發唔到力：「咳、咳！」

我就好似卑微嘅蒼蠅咁，佢只需要輕輕一撥，就將我打到半死。紅神目彷彿對我不屑一顧，發出奇怪嘅聲音後再次游浮移動向人間嘅通道。

好明顯咁，我全身嘅骨骼都幾乎被剛才嗰下拍斷。

只可以眼白白睇住佢進入人間？

就算殺唔到......

都要、

都要拖延到入口關閉。

日出，

只要現實世界嘅日出一來臨，兩個世界嘅通道就會斷裂。

我拎出泉叔之前交俾我嘅傳家之寶，幸運兔腳。

我眼睛睇到咗，吞咗勾玉嘅野兔喺未被獵戶一家食用之前，泉叔阿爺周白就已經射斷咗佢隻腳，所以某程度上呢隻都算係兔子人肉。

只要放入口......

放入口...

就可以。

「......」我將幸運兔腳嘴嚼、吞入肚內。

呢隻係兔仔人（純粹）？

唔好啊

屌 人地俾佢傳家之寶你
點知你食撚咗

stranger thing咁 upside down既世界

我都諗緊明明跳落去嗰堆先係關鍵
但主教跌落黎嗰泉叔帶頭衝去集火佢

個f5爛啦

食左隻兔腳會點

ig story

佢飲左兔血又食兔肉，咪姐係會變兔子人囉

能共你 嗥嗥 地相處

少型

諗住幾時出病港2

我慢慢感受緊身體嘅轉變。

之前已經飲過兔血，如今再食兔肉，就可以變化成兔子人，如無意外。

只有咁做，我嘅骨骼先會重生，

咁就可以，阻止紅神目吧。

觸肢嘅擺動，拂出一絲弱風到我身上，我感受到自己骨肉正重生當中，從未擁有過嘅力量喺身體湧現。

就喺我握得實拳頭嗰陣，我再次企返起身，利用兔子人驚人嘅彈跳力捉住紅神目嘅觸肢！我一手拎住八赤刀猛插，一手捉實佢嘅觸肢防止跌落。

頭部經已伸入通道嘅紅神目，再次俾我煩擾，我用盡一切力量將佢制止。並且利用自己濺出嘅血，製造出湧火大範圍咁燃燒紅神目背部。

最終，我成為咗佢唔可以坐視不理嘅目標。

我利用兔子人嘅靈活，避開佢密集嘅攻擊，打算一直拖延落去。

隨時間流逝，我開始見到天上破曉之處嘅入口開始縮細，意味住呢個方法有效。

3月左右?

墨bbbbbbbbbb

似係bad end

點解要話我知

就黎三月，我等你

墨巴好落力出結局

我好似見到啊政結局會同泉叔 宋仔一樣

得返浣熊同chloe兩個長相廝守

八赤刀(整斷)
幸福兔腳(食咗)
政(家傳之寶killer)

係車笑到震

又live了
熊證是咪冇了

冇咗紅神目嘅話
兔仔人都會失去力量來源變番做人？

宋仔可能見到如果比埋個紅神目吊咀啊政 佢會食埋落肚

希望會啦

朝早4點諗住訓但唔小心入咗post1開始睇
中途訓咗幾個鐘 而加終於追到live

喺座孤島上，紅神目開始認真同我對峙。

佢枯手嘅動作明顯比剛才更快速！

老實講，我已經唔知時間過咗幾耐，但係我喺紅神目身上留低嘅業火，已經佔佢本體四成。眼見離開無望，入口差唔多已經封閉，於是我孤注一擲。

將八赤刀擲向紅神目嘅心臟位置！

「嗖！」刃身陷入佢身軀。

我咁做，係想八赤刀事先喺佢體內積蓄住更多嘅血液，等我成功跳到佢胸口位置嗰陣一下拔出，就可以湧出無量嘅業火。

感覺上逐漸暴走嘅紅神目，進行緊無差別嘅攻擊，就好似一隻纏繞住你嘅蒼蠅，令到你好生氣咁。

我有兩次試圖過去紅神目胸口前，但都俾佢一手拍走，彈飛到血紅嘅海上。直到第三次，我終於如願跨過佢四隻手、三隻臂，躍跳到佢胸口前捉住八赤刀柄，再用力拔出！

「蓬～！」

幽藍嘅業火無止境地湧出，即便龐大如紅神目，都依然逃避唔過嚟自地獄嘅火焰，受佢熾熱地焚燒！

紅神目立即浮到半空瘋狂掙扎！！！趁佢無力反抗嘅時機，我用八赤刀向佢胸口處連插幾刀，插出一個稍大嘅缺口，再伸一隻手入去。

手伸入去瞬間，我即刻感受業火嘅痛楚。

呢股，就係泉叔當時嘅感受......

紅神目鏈咀好似未岀場
救政呀沅熊

頂 手多忍唔住入佐黎
點知live佐

好緊張啊屌
政一定要返黎啊

摸咗一陣，我終於摸出心臟位置，打算索性一嘢扯出，但係諸多血管將佢固定住。

「怦怦──」

紅神目心臟大概有兩個頭部大，入面閃爍住鮮血嘅紅光源自於八赤勾玉。

「噼啰」

紅神目喺半空之中激盪，想將我甩出。我捉實佢心臟再次刺出一個缺口，伸手探入奪玉，將八赤勾玉從紅神目體內拎出！

拎出嘅剎那，大量血液濺出到我身上。

到達人間變成妄想嘅紅神目，身軀開始下墜到海面上，失去浮游能力咁跌墮。

我踏住紅神目開始墜下嘅身軀，用力一踩跳返到島嶼嘅地面上。

望住手中嘅八赤勾玉、墮入海中嘅紅神目、同剛才已經關閉嘅人界通道，我腦海一片空白。

「嗄......嗄......」

「結束咗......？」

良久，我自問咗一句。

但係無人可以回應到我。

唔好食塊勾玉啊

應該話，唔會再有人......

回應到我。

我疲憊地行到去島中心，放低八赤刀、放低八赤勾玉，攤訓喺地上。

仰望住一片緋紅嘅天色。

聆聽住靜得無得再靜嘅海面聲。

呢個世界，除咗我之外就無任何事物存在。

但至少......

我成功阻止到紅神目通往人間。

至少...

我不自禁輕笑出聲，因為諗起自己即將要渡過百年孤寂......

留名政又要嘴饞了

「噼啰」

完？？

可唔可以返人間啊

呢個時候廢時要出嚟啦

政b

無能力嘅阿政都勁多廢時多多聲

sad end
沅彤點算

啊

完咗？

點解業火冇燒埋佢?

小松媽媽要出嚟

阿政係咪會變成下一個紅神目

隻家傳兔腳放左幾多年

政 快啲落湖底

結局篇

【周文政篇】

「最終，佢都係無出返嚟。」

我八歲嘅時候，沅彤姨姨就喺床邊同我講呢個故事。

每一年，我都會跟沅彤姨姨上西貢一座山到拜墓，拜三個人。可能今次，係最後一次，因為我即將要去日本初中留學，同沅彤姨姨喺嗰到展開新生活。

我唔識佢哋，佢哋嘅樣貌，就只能夠從一張，沅彤姨姨同佢哋三個打邊爐嘅相睇到。

雖然唔能夠接觸佢哋，但係就係會有一種莫名嘅親切感。

「周文政，幫手掃一掃墓。」沅彤姨姨好鐘意叫我做嘢。

「係嘅！」但我唔太介意，因為係佢養育我，就算佢唔係我母親。

而且我雖然叫佢姨姨，但啲人成日以為佢係我家姐，沅彤姨姨佢係個長期面無表情嘅冰山美人。

「Chloe姐姐教你嘅日文，同俾你嘅書，你有冇用心學？」

「有，好似。」

「後日就出發去日本，仲有冇咩想做。」沅彤姨姨問。

「我......想去鎖羅盆內村睇睇。」從細就聽嘅故事，我一直就想去望一次。

「嗰到無嘢好睇，否決。」沅彤姨姨二話不說拒絕咗我要求。

領養嘅？

咁個紅神目吊咀呢

周文政係邊個

「咁......我想合......我父母，係邊個？」我再次提出要求。

我叫周文政，今年十三歲。

但係對於八歲之前嘅記憶，就係一啲都無印象。

我問過沅彤姨姨，係邊生我出嚟？

佢答我，我嚟自呢座山嘅一座湖底。

我以為佢係講笑，但佢每一年都咁樣答我。

我希望佢呢一次，可以真正咁答到我。

畢竟，如果嚟自湖底嘅話，我就唔會到依家都唔識游水。

同埋我喺小學咁樣同過其他人講過，最後都係換嚟佢哋一陣嘲笑。

我想有人問起同一條問題嗰陣，

我係可以答到佢。

政變左小朋友

泉叔個仔八歲變咗蛋依家重生？

冇得同沅彤一齊

泉叔個仔

「後日就出發去日本，仲有冇咩想做。」墨說問。

「我......想你快啲返去寫習大帝個故嚟睇睇。」之前追咗幾日嘅互動故事，我一直都想玩落去。

「兩票，通過！」

真結局=政用八赤勾玉同紅神目吊墜連結，打返開條通道出返嚟

周泉 宋文德 XX政

好 sad

op

原來冇人知啊政全名

姓周

Chloe變左蛋之後 轉左職去寫故

「真係想知？」沅彤姨姨插住袋，說。

「嗯。」

「咁我依家同你講。」沅彤姨姨嘅視線，放喺刻住「周泉」兩隻字嘅墓碑上：「依個人，係爸爸。」

「你話過佢係你半個師傅......」我說。

「無衝突，佢都可以喺你阿爸。」

對於沅彤姨姨，話我聽眼前墓碑上嘅人就係我父親，我無太多嘅情感，畢竟......

我都無過任何記憶。

「你依家唔識喊。」沅彤姨姨半跪喺地，搭住我膊頭：「但當你知道咗佢用咩方式一直守護你，你就會喊到收唔到聲。」

「周泉......」我望住墓碑，若有所思。

「咁宋文德呢？」我望住另一塊墓碑，問：「佢係我爸爸朋友？」

「唔止，值頭係戰友。」沅彤姨姨微微一笑。

「咁最後呢個......」我眼睛移動到，最後一個墓碑上：「政？」

「嗯，政。」好日都唔會笑嘅沅彤姨姨，又不自覺微笑：「我見過，最勇敢嘅人。」

可惜嘅係，我無機會認識佢哋。

如果唔係，話唔定依家一齊圍埋喺張檯打緊邊爐？

周文政...佢地三個嘅合體
係咪泉叔個仔係湖底出翻嚟

嗚live左

泉叔收埋個仔隻蛋係湖 沅熊拎翻岀黎變人政呢

追左咁耐 真係要完喇

打邊爐家族

屌 睇黎我miss 左 唔記得有呢幕

咁撚型？

屌sad end

Sad ending

好sad

完咗喇？

我對墓碑躬一躬身，就跟隨沅彤姨姨返屋企。

我哋有經營一間古董鋪，住喺中環附近嘅私樓，家境算係唔錯，所以我成長過程都無咩障礙。唯獨係沅彤姨姨對我幾嚴格，間接令到我思想咁早熟，不過我都知佢係為我好。

至於屋企入面仲有位溫柔嘅Chloe姐姐，佢係日本研究文學嘅碩士生，佢嘅存在影響到我幾鐘意日本文化，仲令我對日本留學產生興趣，順帶一提佢都幾似西野七瀨。

「後日飛啦？」一返屋企，Chloe姐姐就問。

「係啊。」

「記住戴口罩喎，呢家肺炎好嚴重。」佢提我。

我點頭：「嗯！」順便望下佢睇緊嘅新聞。

「「東武製藥」公司正研發出新型疫苗，有助解決新型肺炎，大約半年內推出，預計過百萬名患者受惠......」

「周文政，執好行李未？」沅彤姨姨問。

「依家去執！」

「你真係要走？」坐喺梳化嘅Chloe望住沅彤。

「都係時候......」沅彤諗咗一諗，說：「要有個新開始。」

～百年
風乾左你當Parma ham咁

東武製藥

連毛

估中了

過個話咩好易估話要吊老婆仔女條友去咗邊真係好易估咩

你究竟想點? 無啦啦開埋公司

恩怨

睇到想喊

好似汪達與巨像

我就希望唔會啦，我想遲啲仲有機會見到政

周泉
宋文德
政

應該係沅熊為左紀念佢哋領養嘅細路

泉叔之前變咗蛋嘅仔

邊個湖底？
唔記得

「唔會再有留戀？」

「我要做嘅，依五年都已經處理哂。」沅彤拎出八赤刀裂開嘅刀片，用布將佢收藏好喺書房：

「以後，唔會再有危險，同一件悲劇......都唔會再發生，唔需要再有人犧牲。」

兩日後，我哋乘上咗飛機前去日本。

沅彤姨姨凝視住窗外嘅西沉，表情既淡然、又輕描淡寫，有時想同佢打開話題都幾難。

「沅彤姨姨，你仲有一年，就三十歲？」我說。

「想講咩？」佢直接問。

「你有冇咩......願望？」

「我希望......」

沅彤姨姨諗咗好一段時間，先答：

「可以再見到佢。」

又live 咗
不過中意政個結局
要贏到惡魔，就算係借助惡魔的力量都要保護愛的人

陳利政

仲有46個正皮就有外傳睇啦

差5個正評！

泉叔係老豆...邊個係老母?

下一次日食會唔會岀得翻黎

泉叔個老婆。不過好早就死咗

泉叔老婆囉

個仔在世架咩？同埋點解喺湖底？

變咗蛋 泉叔放

：跌咗落湖底嘅係金周文政定係銀周文政

X2 有冇人可以QUOTE返出黎

泉叔將個變咗蛋嘅仔收埋喺湖底
因為沅熊有宋雲條鏈所以拎得返出黎復活

我都諗起

就係咁，我俾泉叔半迫半推咁帶咗出去釣魚。

佢間鐵皮屋附近二十分鐘路程，有個幾寬闊嘅湖，好適合俾人喺到放鬆下心情。

宜家嘅藍天白雲，感覺就同嗰日嘅景象完全相反。

「我家人，代代都係獵戶嚟。」釣魚期間，泉叔同我透露。

同M一樣

重有迷未解：
西裝兔人同西品盛關係，同呢個兔人同其他兔人有咩唔同
西品盛係教主養父，會唔會知道教主計劃
東武勳同政段打鬥完全可以避免
點解要收埋紅神目吊墜，究竟有咩用
文德睇曬真相，寫曬個計劃俾佢地，但好似對件事冇太大幫助

THX

見到老漢肺炎咁嚴重，順手攞8分一嘅身家過嚟救你地

文徳唔係預知未來

泉叔個仔變返人
Chole又變返人
好似救返曬佢哋心愛但係用自己交換咁

紅神目吊墜係為左復活周文政

F5都撳爛

【樂園】

第十年。

六月十二日

七時二十一分。

每一日都過得快樂，就好似大家都喺西貢鐵皮屋到生活，無任何包袱。

原本仲談笑得好開心，但坐我隔離嘅泉叔突然同我講咗一句。

「政，係時候走。」

「走？泉叔......」我愣然。

「你已經喺到好耐。」宋文德都咁講。

「宋文德......」

「門口喺嗰邊。」泉叔指住鐵皮屋門口。

「咁你哋......」我望住佢兩個。

「記住我哋就得。」宋文德說。

「唔好要沅彤一個人咁可憐。」泉叔輕笑。

我企起身慢慢咁行去門嗰邊，慢慢咁憶起沅彤依個人。

推開鐵皮屋對門之前，我再轉頭望一望佢泉叔同宋文德，佢兩個安然咁向我道別。

我深一深呼吸，將鐵皮屋對門推開。

一眨眼，我從自己嘅幻覺之中，返到嚟呢片虛無嘅世界。

依舊係個片緋紅嘅天空，同無際嘅海平線。

我冇印象，計算過，因為我早就放棄咗思考。

喺被困呢個空間嘅第三年，我甚至諗過拎八赤刀自殺。

但最終都係放棄咗，慢慢就陷入咗鐵皮屋嘅幻想入面，諗起泉叔、又諗起宋文德，一切一切都好似真嘅一樣。

但的確地，呢種胡思亂想陪伴我渡過咗唔知幾多個秋與冬。

612！

612 721

612，721

沅熊都34歲了

612 721
十年

唔知個陣香港光復到未呢...

Chole呢
佢愛嘅係Chole啊
要同Chole一齊啊

無咗記憶 講經咩
沅熊岀生入死 又可以兩公婆養大泉叔個仔 happy end啦

幾時有日蝕

自從嗰件事之後，

我對「蛋」患咗嚴重嘅抗拒症狀。

所以政最後會冇事？

我到底喺到有冇過咗十年？我答唔到自己。

但唔知點解......

天空呈破曉之勢，通往人界嘅入口，突然短暫咁打開咗。

我無諗太多，呢啲機會或者十年都唔會有一次。我確認自己左右兩隻手，都分別拎住八赤刀同八赤勾玉後，就雙腳就蓄力，利用兔子人強大嘅跳力，跳到半空上。

原本差少少先穿入破曉嘅雲層之中，不過世界就彷彿有種拉力將我扯上去，再次穿越嗰個連接人間嘅通道......

一穿出井底，我就反向由井底被拋出到井上，喺準備仆街之前兩隻腳掂落井邊，成功穩住自己。

「嗄......」我呼吸咗一啖空氣，身體先開始識抖顫：「我真係返咗嚟......」

我望一望井底，通道經已關閉。

下面躺住一件唔係著住求導袍嘅屍體。

然後，我敏銳嘅感觀察覺到有人喺附近快速咁逃離。

我無理到係邊個，因為我就好似十年無返過屋企嘅人咁，一返到原本屬於自己嘅世界後，就禁掩自己悲喜交雜嘅心情，要好一陣先回復得到。

男人如果真係愛一個女人
佢失憶都會陪住佢 留喺佢身邊
出生入死只係戰友 同愛人唔同
可能我女人諗法其他人唔明啦

兔人政會唔會俾涴彤殺死收場

「點燃唔到！呢到太大風太大雨。」沅彤不斷重新點火。

睇錯咗點唔撚到

自殺收場？

點樣可以變返人

唔通係東武勳

留係一個自己好愛但人地已經完全對你無feel嘅人身邊係幾咁虐待政你係睇太多凄美愛情故事 現實小小就知會好辛苦

我冇乜睇呢淒美愛情故事
不過我男朋友失憶我會咁做

V14出手救返政

諗太多啦試下人地鐘意咗第二個然後嫌棄你
唔好咁多浪漫嘅幻想

睇還睇 可唔可以唔好係咁quote文

咁tbb嘅

cls 時光倒流

走緊嘅係政同宋文德？

鎖羅盆內村發生嘅事，所有留下嘅痕跡，就好似不過係昨日發生嘅一樣。

我慢慢行落山下，好好重新整理遺忘咗嘅記憶，諗下我應該做啲咩。

原本......

原本...

沅彤應該喺井邊等緊我返嚟，

但我最後，都失敗咗。

所以，我應該要搵返佢！

一諗到依點，我就即刻跑落山。

處於極度饑餓狀態嘅我，落到山後仲去鄰近士多食碗麵，不過唔知係咪啲麵發霉，咬第一口難食到我想吐出嚟。

之後又叫咗檸茶同三文治，一樣好似食緊垃圾咁不知所謂。

最後我食咗幾啖，就離開呢到。

「喂，你未俾錢呀！」老闆追出嚟。

「整得咁難食，仲收我錢......你啲嘢好似發霉咁......」味道似發霉係真心話，我無錢喺身都係真心話。

「哈？諗住食霸王餐？同你講，十年前有個同你差唔多樣嘅人食我士多霸王餐，你知唔知佢最後有咩下場！？」十足廢老嘅老闆，向我大喝：「下場就係我特登俾錢去學泰拳，發誓再有人食霸王餐就一定用泰拳打柒佢！」

老闆

真係10年啦

如果政真係同涴彤一齊，唔理佢同Chole嘅感情，我寧願佢作為兔人俾人殺咗好過，涴彤可以做朋友做兄弟，做情人不了

流浮山刀手個故更加隊草

一出嚟第一件事係單挑士多老闆

Cls老闆

老細好記仇

老闆好記仇

點解個老闆見到佢唔驚既
唔係變咗兔子人咩

食金拱門隻狗冇後續

阿政嘅外表其實究竟有冇變異

不過已經有一個好愛嘅人係冇可能對第二個有感覺
唔同Chole一齊返 都唔應該同涴彤一齊

屌 估錯

咬第一口難食到我想吐出嚟 兔人食咩都無味

政依家咩樣

前提係對方都同你有對樣既感覺
單戀好過癮咩

點解兔人政唔係變咗兔樣

政已經變翻做人?

唔明
已經有一個愛嘅人 所以愛唔到其他人 同對方有冇同樣感覺咩關係

但佢食野同泉叔一樣都係覺得淡而無味

點解變返做人？

唔好咁癡線啦你嘅愛情觀好離地
人要學識放低 抽離

冇辦法，大家毒撚冇拍過拖唔知愛人同被愛係咩感受

我係有少少變態情人嘅性格
男朋友同其他女仔影相我會嬲 之後會P把刀係個女仔個樣度

都唔止係少少.....

就算無拍過拖都知單戀好難受 而且要放低再去愛第二個

我係絲都覺得你離地

隱性殺人犯

「......」

「泰拳第一式！」老闆開始左手劃龍、右手化虎，擺出兇猛嘅拳姿。

繼而彎腰「啪格」一聲，龍虎廢老彷彿癱咗咁攤喺地下。

「嗚啊啊啊......你老母......出陰招......幫我報警叫白車啊......仆街......」老闆痛不欲生。

我蹲低喺老闆身邊，拎佢手機、同拎佢銀包少少錢嚟用：「遲啲還俾你。」

「喂......仆......」

「話哂我都救過呢個世界，少少嘢就借住嚟用先。」我頭也不回就離開。

喺手機上，我確認咗自己困住咗共十年半左右嘅時間，意味住我已經三十八歲！？我即刻跑入鄰近公廁，睇一睇自己個樣。

「仲係人類......」我捏一捏自己下鄂，仲有摸下頭髮：「但我明明飲兔血食埋兔肉......」

我全神貫注咁望住鏡中嘅自己，眼角慢慢滲出一絲血液。

突然間，就洞悉到自己無改變外貌嘅原因。

把八赤刀唔係喺政手？
點解沅熊會有嘅？定係刀嘅斷片嚟？

飲過兔血就會食咩都覺得難食
但係士多老闆冇俾政個樣嚇親

純粹覺得冇寫過佢兩個嘅感情線
出生入死只係戰友 睇唔到有愛情
無啦啦又寫政同佢一齊不如同返Chole仲好

可能係啲兔肉唔新鮮

老闆好慘

刀尖斷片

兔腳係聖物
食完唔會有副作用

佢同chloe夠冇愛情線啦
直頭冇乜點寫過chloe，沅彤個人物刻劃得多過chloe好撚多倍
利申支持男主孤獨終老

老闆十年後再戰

我男朋友都咁話我
變態BB

留名 差啲就一千正評！

士多老闆好撚廢

孤獨終老點都好過同chloe

Why not both

洗唔洗睇下心理醫生

不過Chole一開始係女朋友已經有隱藏愛情線
沅䑣人物刻劃係多形像突出 不過睇唔到同政嘅愛情
支持孤獨終老加一

兩邊都唔對路
同chloe: 冇乜寫過chloe 讀者對個角色印象薄弱
同沅彤：冇愛情feel 得出生入死戰友feel

真係寧願政自己一個

照你咁講政救完世界再自己一個係異世界10年終於翻到自己世界 最後因為之前好愛chloe嘅關係所以無得再愛其他女人 所以收尾過幾十年都要打丁你到底有幾憎政

孤獨終老>Chloe>沅彤

唔係要打丁 不過要合理愛情線
佢可以返世界之後遇到一個自己愛嘅人
不過唔係冇愛情線嘅沅彤

其實都幾難揀
一個係你愛既人 不過佢失左憶
一個係出生入死既戰友

一係兩個都要
一係兩個都唔要

絲打分析好中

其實同宋仔先最啱

Sorry一路用追故mode冇睇清楚
想知個細路仔邊到爆出嚟

樓主再唔放兔人政個結局出嚟會唔會夠1000樓要開多個真．結局

咁點解唔可以邊幫沅熊照顧文政邊培養愛情線先點解一定唔可以同沅熊先點解做過戰友就唔愛得先 明明做過戰友先容易有感情

好 好 睇墨巴加油文啊我想要

泉個仔

泉叔變咗蛋嘅仔

八赤勾玉原本係日本天神之物，任何凡人接觸之後都能夠獲得佢嘅力量，但持有者嘅決心同意志力會影響佢嘅變化。

如果思想並無墮入邪道，而且擁有足夠嘅決心的話，係無任何事物可以改變你自身。

又或者呢啲單純都係廢話，就如同西方嘅「幸福兔腳」傳說一樣，我食完之後施展咗最後一次嘅幸運。

我亦終於記起，自己點解食嘢會覺得食物發霉，係因為我十年前飲咗兔血。

難得喺第二空間囚禁咗咁多年，出到嚟居然唔可以大快朵頤......

我嘆口氣，繼續踏上去搵返沅彤嘅旅程。

我首先去咗佢嘅古董鋪，但被告之早喺五年前經已轉手讓俾人做。

之後又打算上去佢屋企，但廢事太污穢咁見佢，就求其用老闆嘅錢喺衫鋪買套衫。

唔知點緊，

仲緊張過對付紅神目咁。

邊個post

記得以前病港個聖物list已經有兔腳
又有個故係有政呢個人

唔通V14又出山

都可以
不過唔可以無啦啦出返黎就話好鐘意佢好愛佢
我會黑人問號

朋友唔係男就係女架啦
如果同成班同事聚餐大合照既話你到底要p幾多把刀

邊個post係講佢變做蛋之後放咗落湖

屌你又恰鳩老闆

應該係上面巴打估的

我淨係p佢隔離果d
因為佢應承我唔企女仔隔離影相
所以好多時佢都企男仔隔離

泉叔嬌喘一聲，倒在東武勳的懷裡

泉叔屋企有個湖 臨死講咗 湖底 兩隻字

咁都有得應承有呢d男朋友先有你呢d癡線佬

鐘意宋仔同政多d

泉叔臨死咪不停講 湖底...湖底...

頂live左

巴打會唔會俾我嚇到唔敢拍拖

係咪要開到11先有得完

我地要good end~!!!!!

有小小似病港結局
兩個主角都係變半神
M仲追緊Dr.D
想政可以正常同浣熊生活多d

頂諗住返工前睇得完大結局點知live咗
今日返工點專心做嘢呀？

小六=浣熊

睇十少年

係所有估

「叮噹～」我撳門鐘。

期間透過鐵閘嘅反光檢查下牙齒，不過都唔洗點檢查，十年無刷牙都唔會好得去邊。

「你係......」

開門嘅人係......

係邊個，我應該有印象......

「Chloe！」我用咗四、五秒記返起。

「政！」佢指一指，都認得我。

我估唔到嘅係，過咗十年Chloe都同之前無咩變化。

佢開門俾我之後，就倒咗杯熱茶俾我。

原本十年前嗰晚我返到去嘅話，或者依家已經同佢結咗婚。

諗到呢一點，望住Chloe佢就覺得有少少奇妙。

「都好耐下......」佢說。

「係，我等咗好耐。」我答。

「但我幾年前聽阿沅彤講，你已經......」

「我無死到。」我苦笑，說：「只不過係失去咗十年光陰。」

拍緊了 雙方都好信任 都有自己嘅異性朋友

絲打我同你一樣
我希望政諗到嘅係chloe 但點解變咗浣熊
重要幻想泉叔講「唔好要沅彤一個人咁可憐。」呢句

檢查牙齒
隔住moon都聞到口臭

咁就好
拍拖最緊要係大家deal好唔會嘈交

我覺得全個故事最慘都係士多老闆
俾人食咗兩次霸王餐
仲要俾人打完搶電話銀包

政連chloe都要諗

但chloe都無愛上第二個又無嫌棄正...可能可以重新愛上政呢

絲打點解we are on the same page
好似見到自己個思想咁

可能 咁政過咗十年可能都已經放低咗chloe呢

屌 明明政所有動力都係chloe

發夢又係沅熊 一岀黎又係搵沅熊
連個chloe都要諗幾秒
政依加最掛住邊個呼之欲出

咁要睇後面點寫
不過對政同沅彤一齊無乜興趣

十年...諗起暴動最高坐十年....
究竟十年係咩概念..

去到後面已經係正義感

你地班友都無性架
又要食霸王餐，又要搶我電話銀包

政鍾意嘅係以前嘅chloe 唔係失咗憶嘅chloe
宋文德都講過記憶先代表到生命 而家冇咗以前記憶嘅chloe已經唔再係政嘅chloe

手足…

一開始係 相信去到後期都係因為佢地4個主角嘅感情先救世界

「你想搵沅彤？」佢問。

我諗咗下：「嗯。」

我諗，得佢知道我仲生存緊，係會感到開心。

呢十年嚟，佢自己一個應該受咗好多苦。

佢淨低自己一個，會唔會覺得自責？

會唔會覺得孤獨？

會唔會......

算，應該都會。

我喺異世界嗰陣，頭一年每日都係不斷重複緊呢幾種感覺。

做人嘅好處，係因為有感覺，而可以散揮超越正常嘅能力。

做人嘅壞處，亦係因為有感覺，佢會令你自己擊崩自己。

「佢依家喺日本長居。」

「日本......」

「俾個地址你。」Chloe寫低俾我。

佢嘅字跡，仲好似以前咁。

「你最近過得點？」我望住佢。

「想讀埋個博士。」

「博士？」

「日文研究文學博士。」Chloe淺淺地笑。

上次見佢個陣，明明仲係個學士。

時間真係......

過得快。

我都係...

巴打又啱喎
所以都係覺得孤獨終老好啦

你個名

你條腰好返未

p圖撒下嬌啫有咩問題
又唔係真係攞把刀劈人

你嘅過去係點
對你好有興趣

唔通外傳係講老闆？

絲打我地會唔會年紀差唔多
見到你好似見到自己咁

士多老闆外傳

想睇東武

撒下嬌唔係大哂佢嘅情況叫病態

銀包都無左，點去睇醫生

好慘 明明係呀政自己食野無味覺

老闆再去學埋功夫一定萬無一失

仲有11個就1000

搽鐵打酒都夠啦定係你要我公司嘅藥

有冇人記得沅熊之前用m記餵嗰隻狗？
有冇咩特別嫁？

！

等開真．結局啦

Chloe同政感覺上只係可以做返朋友

仲諗住學左泰拳可以教訓佢，點知都係俾佢暗算到

正評平評

Same here

而家我又無錢又整親條腰，好翻先算

認唔認到係同一個人

係咪免費先呀叔我而家人又老錢又無

你個凡人想同主角打？人地左刀右玉啊

又睇到live
好唔捨得佢完啊

爆po前要過千

仲有8個就有得睇外傳

真 · 真結局篇

快架啦快架啦

好想喊

要開多個po了

會唔會要開多個po先出到大結局

仲有3個正評！

再開po

望住Chloe佢，記得自己當初所有動力，就嚟自救佢。

到後嚟，動力就變咗為宋文德復仇。

最後，我勇於跳落去井底，就因為泉叔嘅犧牲。

世界有好多事情，真係無形間相連住。

人對人嘅影響，或者比想像中要大。

嗰日，我喺Chloe到住宿一晚，求其搵咗張無人訓嘅床訓。一攤落張床，望見小櫃上嘅照片，先發覺張床係沅彤。

嗰一晚，就好似體驗緊佢每晚嘅感受，真係好難受。

到第日，我好快就走。

「下次有機會，去食餐飯。」臨走前，我講句。

Chloe微笑：「好啊。」

拎到沅彤嘅地址後，我查咗查日本天氣、買咗件防寒嘅風衣、補領好所有證件後，就買咗機票飛去日本名古屋，因為Chloe俾我沅彤嘅地址就喺嗰到。

望住飛機窗外嘅天，

諗起某啲遠在天邊嘅人。

一千了

故係十少年
兔腳邊到有？真係冇留意

講好咗三月出病港2，唔好走數呀

手動正皮
會唔會出（1 1）

有外傳睇了

點知原來chloe已經記得返曬所有嘢

免費可以但醫好咗你要過嚟做蛋

我要沅童！
估係東武勛掉左個人落黎開個窿

咁我會喊

v14所有估
本故主角 政 估計係十少年嘅陳利政 都係好憎兔仔

可唔可以寫埋落去

唔好

咁好慘喎

會唔會好似宋仔咁死

新ｐｏｓｔ：

東武製藥係咪你開

咁希望佢死之前Chloe同沅彤會陪住佢

咁都係不了呀叔我都係繼續做翻士多老闆算

好似係病港外傳？
有介紹黃金貝果個list

你估下

係咪要真真結局篇

1000 正皮！

冇喎

得罪講句 希望你唔好同男朋友散..
免得害左其他男人

曼德拉效應

仲未到尾 浣熊

做你男朋友慘過食屎

「失去咗十年光陰」
我諗起暴動罪。。。

點解政唔使食靈魂蛋都可以生存10年？

Live左

失敗了吧

老實講一開始support住主角開始段意志嘅就係chloe
突然轉沅彤真係唔多接受到

失敗了吧

咁快就九百幾
留1001 po新link

啱啱無睇到

其實一路上宋雲德同泉叔同浣熊嘅支持真係唔係少，拯救世界咁大鑊嘢，單憑抽象嘅信念（Chloe) 點撐得到咁耐

而且，危險中會激發男性嘅保護欲

因為本身唔知囉 以為隊冧教主就搞掂

究極結局篇

越渴望見面然後發現 中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

#991

呢個post完故

失敗了吧

993

睇緊呢段嗰陣啱啱播緊Rubberband嘅未來見 都幾有feel

呢段好似有啲神雕俠侶feel

1

等外傳

1000了